{
  "a": {
    "initAdmin": {
      "portainer": "Portainer",
      "new_installation": "新的 Portainer 安装",
      "create_initial_user": "请创建初始管理员用户。",
      "username": "用户名",
      "username_placeholder": "例如 admin",
      "password": "密码",
      "confirm_password": "确认密码",
      "password_requirements": "密码必须至少",
      "characters_long": "个字符。",
      "create_user": "创建用户",
      "creating_user": "正在创建用户...",
      "allow_anonymous_statistics": "允许收集匿名统计信息。有关更多信息，请参见我们的隐私政策。",
      "restore_from_backup": "从备份中恢复 Portainer",
      "restore_metadata_info": "这将恢复 Portainer 元数据，其中包含有关环境、堆栈和应用程序的信息，以及配置的用户。",
      "upload_backup_info": "您可以从计算机上传备份文件。",
      "select_file": "选择文件",
      "backup_password_tooltip": "如果备份受密码保护，请提供密码以提取备份文件，否则此字段可以留空。",
      "access_key_id": "访问密钥 ID",
      "secret_access_key": "秘密访问密钥",
      "region": "地区",
      "region_placeholder": "如果留空，默认地区为 us-east-1",
      "bucket_name": "存储桶名称",
      "s3_compatible_host": "S3 兼容主机",
      "s3_compatible_host_tooltip": "S3 服务的主机名",
      "s3_compatible_host_placeholder": "AWS S3 留空",
      "filename": "文件名",
      "restore_note_1": "您即将从此备份中恢复 Portainer。",
      "restore_note_2": "恢复完成后，请以已知的 Portainer 用户身份登录。",
      "restore_portainer": "恢复 Portainer",
      "restoring_portainer": "正在恢复 Portainer..."
    },
    "homeView": {
      "docker": "Docker",
      "dockerAgent": "Docker 代理",
      "kubernetes": "Kubernetes"
    },
    "environmentTypeSelectView": {
      "quickSetup": "快速设置",
      "environmentWizard": "环境向导",
      "selectEnvironment": "选择您的环境",
      "onboardDifferentEnvironments": "您可以入驻不同类型的环境，选择所有适用的选项。",
      "connectExistingEnvironments": "连接到现有环境",
      "setUpNewEnvironments": "设置新环境",
      "startWizard": "开始向导"
    },
    "newUserForm": {
      "addNewUser": "添加新用户",
      "userCreatedSuccess": "用户创建成功",
      "createUser": "创建用户",
      "creatingUser": "正在创建用户...",
      "createUserError": "无法创建用户"
    },
    "adminSwitch": {
      "label": "管理员",
      "tooltip": "管理员可以访问 Portainer 设置管理，并且对所有已定义的环境及其资源拥有完全控制权。"
    },
    "confirmPasswordField": {
      "label": "确认密码"
    },
    "teamsField": {
      "label": "添加到团队",
      "noTeamsMessage": "您似乎没有任何团队可将用户添加到。请前往",
      "teamsViewLink": "团队视图",
      "noTeamsMessageEnd": "以创建一些团队。"
    },
    "teamsFieldset": {
      "teamSyncMessage": "由于当前已启用外部身份验证并与团队同步，团队领导功能已被禁用。",
      "noTeamSelectedMessage": "注意：默认情况下，不在团队中的非管理员用户无法访问任何环境。请前往",
      "environmentsViewLink": "环境视图",
      "noTeamSelectedMessageEnd": "以管理他们的访问权限。"
    },
    "usernameField": {},
    "validation": {
      "required": "此字段是必填项",
      "cronRuleRequired": "此字段为必填项。",
      "invalidCronRule": "请输入有效的 cron 规则。",
      "accessKeyRequired": "此字段为必填项。",
      "secretAccessKeyRequired": "此字段为必填项。",
      "bucketNameRequired": "此字段为必填项。",
      "s3HostInvalid": "S3 主机必须以 http:// 或 https:// 开头。",
      "environmentUrl": {
        "invalid": "环境地址必须是 <IP>:<PORT> 或 <HOST>:<PORT> 的格式。"
      }
    },
    "passwordField": {
      "label": "密码"
    },
    "usersDatatable": {
      "columns": {
        "authentication": "身份验证",
        "name": "名称",
        "role": "角色",
        "teamLeaderSuffix": "- 团队领导"
      },
      "title": "用户",
      "deleteConfirmMessage": "您确定要删除所选用户吗？他们将无法再登录 Portainer。",
      "deleteSuccess": "团队已成功删除"
    },
    "account": {
      "passwordUpdatedSuccess": "密码更新成功",
      "unableToRetrieveSettings": "无法检索应用程序设置",
      "pleaseUpdatePassword": "请更新您的密码为更强的密码以继续使用 Portainer",
      "success": "成功",
      "failure": "失败"
    },
    "editor": {
      "ctrlFStartSearching": "Ctrl+F - 开始搜索",
      "ctrlGFindNext": "Ctrl+G - 查找下一个",
      "ctrlShiftGFindPrevious": "Ctrl+Shift+G - 查找上一个",
      "ctrlShiftFReplace": "Ctrl+Shift+F - 替换",
      "ctrlShiftRReplaceAll": "Ctrl+Shift+R - 全部替换",
      "altGJumpToLine": "Alt+G - 跳转到行",
      "persistentSearch": "持久搜索：",
      "enterFindNext": "Enter - 查找下一个",
      "shiftEnterFindPrevious": "Shift+Enter - 查找上一个",
      "ctrlFForSearch": "按 Ctrl+F 进行搜索",
      "cmdFStartSearching": "Cmd+F - 开始搜索",
      "cmdGFindNext": "Cmd+G - 查找下一个",
      "cmdShiftGFindPrevious": "Cmd+Shift+G - 查找上一个",
      "cmdOptionFReplace": "Cmd+Option+F - 替换",
      "cmdOptionRReplaceAll": "Cmd+Option+R - 全部替换",
      "optionGJumpToLine": "Option+G - 跳转到行",
      "cmdFForSearch": "按 Cmd+F 进行搜索",
      "webEditor": "网页编辑器",
      "editor": "编辑器"
    },
    "confirm": {
      "areYouSure": "你确定吗？",
      "unsavedChanges": "您当前在文本编辑器中有未保存的更改。您确定要离开吗？",
      "yes": "是的"
    },
    "createTeamForm": {
      "addNewTeam": "添加新团队",
      "nameLabel": "名称",
      "namePlaceholder": "例如：开发",
      "selectTeamLeaders": "选择团队领导",
      "teamLeaderTooltip": "您可以为此团队分配一个或多个领导者。团队领导可以管理其团队的用户和资源。",
      "selectTeamLeaderPlaceholder": "选择一个或多个团队领导",
      "teamSyncDisabled": "由于当前已启用外部身份验证并与团队同步，团队领导功能已被禁用。",
      "creatingTeam": "正在创建团队...",
      "createTeamButton": "创建团队",
      "teamAddedSuccess": "团队已成功添加"
    },
    "teamsDatatable": {},
    "environmentGroups": {
      "title": "环境组",
      "breadcrumb": "环境组管理",
      "columns": {
        "name": "名称",
        "actions": "操作"
      },
      "actions": {
        "manageAccess": "管理访问",
        "confirmRemove": "您确定要移除所选的环境组吗？",
        "addGroup": "添加组",
        "removeSuccess": "环境组已移除"
      }
    },
    "activity_logs": {
      "title": "活动日志",
      "time": "时间",
      "user": "用户",
      "environment": "环境",
      "action": "操作",
      "payload": "载荷",
      "inspect": "查看",
      "user_activity_logs": "用户活动日志",
      "max_retention_info": "Portainer 用户活动日志的最大保留期为 7 天。",
      "export_csv": "导出为 CSV",
      "export_csv_error": "加载用户活动日志 CSV 失败"
    },
    "authentication_logs": {
      "title": "身份验证事件",
      "time": "时间",
      "origin": "来源",
      "context": "上下文",
      "user": "用户",
      "result": "结果",
      "filter": "筛选",
      "auth_success": "身份验证成功",
      "auth_failure": "身份验证失败",
      "logout": "登出"
    },
    "date_range_picker": {
      "label": "日期范围"
    },
    "notifications": {
      "breadcrumb": "通知",
      "title": "通知",
      "type": "类型",
      "time": "时间",
      "details": "详情",
      "delete_confirm": "您确定要删除所选通知吗？"
    },
    "application_settings": {
      "title": "应用程序设置",
      "success": "成功",
      "updated": "应用程序设置已更新",
      "snapshot_interval": "快照间隔",
      "snapshot_interval_placeholder": "例如 15分钟",
      "edge_poll_frequency": "Edge代理默认轮询频率",
      "saving": "保存中...",
      "save": "保存应用程序设置",
      "edgeAgentCheckinInterval": "需要设置边缘代理检查间隔"
    },
    "associatedEdgeEnvironmentsSelector": {
      "info": "您可以通过将环境移动到关联环境表来选择哪些环境应成为该组的一部分。只需点击任何环境条目即可将其从一个表移动到另一个表。",
      "availableEnvironments": "可用环境",
      "associatedEnvironments": "关联环境"
    },
    "auth_style_field": {
      "label": "认证样式",
      "tooltip": "认证样式指定端点希望客户端 ID 和客户端密钥的发送方式。",
      "options": {
        "autoDetect": "自动检测",
        "inParams": "在参数中",
        "inHeader": "在头部中"
      }
    },
    "edge_compute_settings": {
      "title": "边缘计算设置",
      "enable_features": "启用边缘计算功能",
      "enable_tip": "启用此设置以使用 Portainer 的边缘计算功能。",
      "portainer_url_tooltip": "此 Portainer 实例的 URL，将由边缘代理用于发起通信。",
      "enforce_edge_id": "强制使用 Portainer 生成的 Edge ID",
      "enforce_edge_id_tooltip": "此设置仅适用于手动创建的环境。",
      "saving": "保存设置...",
      "save": "保存设置"
    },
    "deployment_sync_options": {
      "title": "部署同步选项",
      "default_values_tip": "此处设置的默认值将可用于选择作为边缘环境创建的选项",
      "checkin_intervals": "签到间隔",
      "default_poll_frequency": "边缘代理默认轮询频率",
      "default_poll_frequency_tooltip": "每个边缘代理默认用于与 Portainer 实例签到的间隔时间。影响边缘环境管理和边缘计算功能。",
      "async_checkin_intervals": "异步签到间隔",
      "saving": "保存设置中...",
      "save": "保存设置",
      "success_title": "成功",
      "success_message": "设置已成功更新"
    },
    "settings_open_amt": {
      "title": "Intel OpenAMT",
      "enable_label": "启用 OpenAMT",
      "enable_tip": "启用后，Portainer 将能够与 OpenAMT MPS API 交互。",
      "mps_server": "MPS 服务器",
      "mps_server_placeholder": "输入 MPS 服务器",
      "mps_user": "MPS 用户",
      "mps_user_placeholder": "输入 MPS 用户",
      "mps_password": "MPS 密码",
      "mps_password_placeholder": "输入 MPS 密码",
      "mps_password_tooltip": "需要 8-32 个字符，包括一个大写字母、一个小写字母、一个数字和一个特殊字符。",
      "domain_name": "域名",
      "domain_name_placeholder": "输入域名",
      "domain_name_tooltip": "输入与配置证书关联的 FQDN（例如 amtdomain.com）。",
      "certificate_file": "配置证书文件 (.pfx)",
      "certificate_file_tooltip": "支持的证书颁发机构包括 Comodo、DigiCert、Entrust 和 GoDaddy。证书必须包含私钥。在 AMT 15 设备上需要使用 SHA2。",
      "upload_file": "上传文件",
      "certificate_password": "配置证书密码",
      "certificate_password_tooltip": "需要 8-32 个字符，包括一个大写字母、一个小写字母、一个数字和一个特殊字符。",
      "certificate_password_placeholder": "**********",
      "saving": "正在保存设置...",
      "save": "保存设置"
    },
    "internal_auth": {
      "allow_weak_passwords_title": "允许弱密码？",
      "allow_weak_passwords_message": "您已设置不安全的最低密码长度，这可能会使您的系统容易受到攻击，您确定吗？",
      "information_title": "信息",
      "information_description": "当使用内部身份验证时，Portainer 将加密用户密码并在本地存储凭据。",
      "password_rules_title": "密码规则",
      "password_rules_description": "定义用户生成密码的最小长度。"
    },
    "common": {
      "yes": "是"
    },
    "no_environments_info_panel": {
      "information": "信息",
      "no_env_admin": "没有可管理的环境。请前往",
      "environment_wizard": "环境向导",
      "to_add_env": "以添加环境。",
      "no_access": "您无权访问任何环境。请联系您的管理员。"
    },
    "application_settings_widget": {
      "title": "应用程序设置"
    },
    "application_settings_form": {
      "caching_tip": "启用前端数据缓存可能会导致其他用户或在 Portainer 外部对 Kubernetes 集群的更改最多需要五分钟才能在您的会话中显示。此缓存仅适用于 Kubernetes 环境。",
      "enable_caching_label": "为 Kubernetes 环境启用前端数据缓存",
      "saving": "保存中...",
      "save_button": "保存",
      "success_title": "成功",
      "success_message": "成功更新了应用程序设置。",
      "error_message": "无法更新应用程序设置"
    },
    "access_tokens": {
      "columns": {},
      "table_actions": {},
      "delete_failed": "删除访问令牌失败",
      "unable_to_delete": "无法删除访问令牌"
    },
    "helm_repository": {
      "user_description": "在此添加 Helm 仓库只会在您自己的用户帐户的 Portainer UI 中可用。Helm 图表从这些仓库中拉取（以及全局设置的 Helm 仓库），并显示在“从清单创建”屏幕的 Helm 图表列表中。",
      "globally_set": "全局设置"
    },
    "helm_repo": {
      "success": "成功"
    },
    "registries": {
      "actions": "操作",
      "manage_access": "管理访问权限",
      "name": "名称"
    },
    "actions": {
      "header": "操作",
      "browse": "浏览"
    },
    "defaultRegistryAction": {
      "hideForAllUsers": "对所有用户隐藏",
      "showForAllUsers": "对所有用户显示",
      "hideTooltip": "这将隐藏任何注册表下拉提示中的选项，但不会阻止用户通过 YAML 直接从 Docker Hub 匿名部署。注意：如果用户没有其他可用的注册表，Docker Hub（匿名）将继续作为唯一选项显示。",
      "showTooltip": "这将在任何注册表下拉提示中显示该选项。（但请注意，只有当用户没有可用的凭证 Docker Hub 选项时，Docker Hub（匿名）选项才会显示）。",
      "successTitle": "成功",
      "successMessage": "默认注册表设置更新成功"
    },
    "defaultRegistryDomain": {
      "docker": "docker.io"
    },
    "defaultRegistryName": {
      "dockerHubAnonymous": "Docker Hub（匿名）"
    },
    "nameCell": {
      "name": "名称",
      "URL": "地址",
      "authenticationEnabled": "已启用身份验证"
    },
    "addButton": {
      "addRegistry": "添加注册表"
    },
    "deleteButton": {
      "successTitle": "成功",
      "successMessage": "注册表已删除",
      "registry": "注册表",
      "registries": "注册表",
      "confirmMessage": "这些{{registriesMsg}}可能被一个或多个环境中的应用程序使用。移除这些{{registriesMsg}}可能会导致使用它们的应用程序服务中断。您是否要删除选定的{{registriesMsg}}？"
    },
    "registriesDatatable": {
      "title": "注册表"
    },
    "deleteRegistry": {
      "error": "无法删除注册表"
    },
    "settingsSidebar": {
      "administration": "管理",
      "userRelated": "用户相关",
      "users": "用户",
      "teams": "团队",
      "roles": "角色",
      "environmentRelated": "环境相关",
      "environments": "环境",
      "groups": "组",
      "tags": "标签",
      "registries": "注册表",
      "licenses": "许可证",
      "logs": "日志",
      "authentication": "身份验证",
      "activity": "活动",
      "notifications": "通知",
      "settings": "设置",
      "general": "常规",
      "sharedCredentials": "共享凭证",
      "edgeCompute": "边缘计算",
      "help": "帮助 / 关于"
    },
    "environmentSidebar": {
      "environment": "环境",
      "noneSelected": "未选择",
      "clearEnvironment": "清除环境"
    },
    "sidebar": {
      "main": "主菜单",
      "home": "主页"
    },
    "environments": {
      "title": "环境",
      "description": "点击环境以进行管理",
      "search_placeholder": "按名称、组、标签、状态、URL搜索...",
      "refresh": "刷新",
      "loading": "加载中...",
      "no_environments": "没有可用的环境。",
      "breadcrumbs": "环境管理",
      "deleteConfirmation": "此操作将删除与您的环境相关的所有配置。继续？",
      "deleteSuccess": "环境删除成功",
      "manageAccess": "管理访问",
      "name": "名称",
      "type": "类型",
      "url": "网址",
      "groupName": "组名"
    },
    "environment-types": {
      "dockerStandalone": {
        "Docker Standalone": "Docker 独立版",
        "Connect to Docker Standalone via URL/IP, API or Socket": "通过 URL/IP、API 或 Socket 连接到 Docker 独立版"
      },
      "dockerSwarm": {
        "Docker Swarm": "Docker Swarm",
        "Connect to Docker Swarm via URL/IP, API or Socket": "通过 URL/IP、API 或 Socket 连接到 Docker Swarm"
      },
      "podman": {
        "Podman": "Podman",
        "Connect to Podman via URL/IP or Socket": "通过 URL/IP 或 Socket 连接到 Podman"
      },
      "kubernetes": {
        "Kubernetes": "Kubernetes",
        "Connect to a Kubernetes environment via URL/IP": "通过 URL/IP 连接到 Kubernetes 环境"
      },
      "aci": {
        "ACI": "ACI",
        "Connect to ACI environment via API": "通过 API 连接到 ACI 环境"
      },
      "kaas": {
        "Provision KaaS Cluster": "配置 KaaS 集群",
        "Provision a Kubernetes cluster via a cloud provider's Kubernetes as a Service": "通过云服务提供商的 Kubernetes 服务配置 Kubernetes 集群"
      },
      "k8sInstall": {
        "Create Kubernetes cluster": "创建 Kubernetes 集群",
        "Create a Kubernetes cluster on existing infrastructure": "在现有基础设施上创建 Kubernetes 集群"
      },
      "formTitles": {
        "Connect to your Docker Standalone environment": "连接到您的 Docker 独立版环境",
        "Connect to your Docker Swarm environment": "连接到您的 Docker Swarm 环境",
        "Connect to your Podman environment": "连接到您的 Podman 环境",
        "Connect to your Kubernetes environment": "连接到您的 Kubernetes 环境",
        "Connect to your ACI environment": "连接到您的 ACI 环境",
        "Provision a KaaS environment": "配置 KaaS 环境",
        "Create a Kubernetes cluster": "创建 Kubernetes 集群"
      }
    },
    "socketForm": {
      "connecting": "正在连接环境...",
      "connect": "连接",
      "successTitle": "环境已创建",
      "overrideLabel": "覆盖默认套接字路径",
      "socketPathLabel": "套接字路径",
      "socketPathTooltip": "Docker 套接字的路径。请记住绑定挂载套接字，更多信息请查看上方的重要提示。",
      "socketPathPlaceholder": "例如 /var/run/docker.sock（Linux）或 //./pipe/docker_engine（Windows）",
      "validation": {
        "socketPathRequired": "启用覆盖路径时必须填写套接字路径"
      }
    },
    "apiForm": {
      "label": {
        "dockerApiUrl": "Docker API URL"
      },
      "tooltip": {
        "dockerApiUrl": "Docker 主机的 URL 或 IP 地址。Docker API 必须通过 TCP 端口公开。请参阅 Docker 文档进行配置。"
      },
      "placeholder": {
        "dockerApiUrl": "例如 10.0.0.10:2375 或 mydocker.mydomain.com:2375"
      },
      "button": {
        "loading": "正在连接环境...",
        "connect": "连接"
      },
      "success": {
        "title": "环境已创建"
      },
      "validation": {
        "urlRequired": "该字段是必填项。"
      }
    },
    "deploymentScripts": {
      "options": {
        "linux": "Linux",
        "windows": "Windows"
      },
      "tip": "使用套接字时，请确保使用以下 Docker 标志启动 Portainer 容器：",
      "copy": "复制命令"
    },
    "portainerUrlField": {
      "label": "Portainer API 服务器 URL",
      "tooltip": "该 URL 用于代理将与 Portainer 实例进行通信的接口。",
      "placeholder": "https://portainer.mydomain.tld",
      "validation": {
        "required": "API 服务器 URL 是必填项",
        "invalidUrl": "API 服务器 URL 必须是有效的 URL（不能使用 localhost）"
      }
    },
    "portainerTunnelAddrField": {
      "label": "Portainer 隧道服务器地址",
      "tooltip": "用于 Edge 代理建立反向隧道的 Portainer 实例地址。",
      "placeholder": "portainer.mydomain.tld",
      "validation": {
        "required": "隧道服务器地址是必填项",
        "invalidUrl": "隧道服务器地址必须是有效地址（不能使用 localhost）",
        "validTunnelUrl": "有效的隧道服务器 URL"
      }
    },
    "moreSettingsSection": {
      "title": "更多设置"
    },
    "nameField": {
      "label": "名称",
      "placeholder": "例如：docker-prod01 / kubernetes-cluster01",
      "validation": {
        "required": "名称是必填项",
        "unique": "名称应是唯一的"
      }
    },
    "groupField": {
      "label": "组"
    },
    "metadataFieldset": {
      "metadata": "元数据"
    },
    "edgeAgentTab": {
      "addAnotherEnvironment": "添加另一个环境"
    },
    "edgeAgentForm": {
      "checkinIntervals": "签到间隔",
      "creatingEnvironment": "正在创建环境...",
      "create": "创建"
    },
    "environmentUrlField": {
      "label": "环境地址",
      "tooltip": "<HOST>:<PORT> 或 <IP>:<PORT>",
      "environmentUrlField.placeholder": "例如 10.0.0.10:{{placeholderPort}} 或 tasks.portainer_agent:{{placeholderPort}}"
    },
    "agentForm": {
      "connectingEnvironment": "正在连接环境...",
      "connect": "连接",
      "successTitle": "环境已创建"
    },
    "wizardEndpointsList": {
      "New Environments": "新的环境",
      "url": "URL",
      "type": "类型"
    },
    "searchbar": {
      "placeholder": "搜索...",
      "aria_label": "搜索输入"
    },
    "environmentsdatatable": {
      "title": "环境",
      "actions": {
        "remove": "移除",
        "auto_onboarding": "自动注册",
        "add_environment": "添加环境"
      }
    },
    "namecell": {
      "remove": "移除",
      "success": "用户已从团队中移除"
    },
    "team_members_list": {
      "title": "团队成员",
      "remove_all": "移除所有用户",
      "success_title": "成功",
      "success_message": "所有用户已成功移除"
    },
    "hidden_containers_table": {
      "name": "名称",
      "value": "值",
      "remove": "移除",
      "no_filter": "没有可用的过滤器。"
    },
    "containers_datatable_actions": {
      "start": "启动",
      "stop": "停止",
      "kill": "强制停止",
      "restart": "重启",
      "pause": "暂停",
      "resume": "恢复",
      "remove": "删除",
      "add": "添加容器"
    },
    "images_datatable": {
      "title": "镜像",
      "remove": "删除",
      "force_remove": "强制删除",
      "toggle_dropdown": "切换下拉菜单",
      "build_new_image": "构建新镜像",
      "import": "导入",
      "export": "导出",
      "export_in_progress": "导出进行中..."
    },
    "button": {
      "start": "开始",
      "stop": "停止",
      "restart": "重启",
      "resume": "恢复",
      "remove": "删除"
    },
    "oauth": {
      "microsoft": {
        "Microsoft": "微软",
        "Microsoft OAuth provider": "微软 OAuth 提供程序"
      },
      "google": {
        "Google": "谷歌",
        "Google OAuth provider": "谷歌 OAuth 提供程序"
      },
      "github": {
        "Github": "Github",
        "Github OAuth provider": "Github OAuth 提供程序"
      },
      "custom": {
        "Custom": "自定义",
        "Custom OAuth provider": "自定义 OAuth 提供程序"
      }
    },
    "environmentBrowseButtons": {
      "browse_snapshot": "浏览快照",
      "close_snapshot": "关闭快照",
      "browse_snapshot_unavailable": "仅支持异步环境的快照浏览",
      "live_connect": "实时连接",
      "live_connection_unavailable": "实时连接不支持异步环境",
      "disconnect": "断开连接",
      "connected": "已连接",
      "disconnected": "已断开连接",
      "browsing_snapshot": "正在浏览快照"
    },
    "environment_info": {
      "title": "环境信息",
      "environment": "环境",
      "url": "网址"
    },
    "environment_registries": {
      "title": "注册表",
      "list_view": {
        "title": "环境注册表",
        "breadcrumbs": "注册表管理"
      }
    },
    "1settings": {
      "title": "设置",
      "breadcrumbs": "设置",
      "scheduleAutomaticBackups": "计划自动备份",
      "cronRule": "Cron 规则",
      "accessKeyID": "访问密钥 ID",
      "secretAccessKey": "密钥访问密钥",
      "region": "区域",
      "regionPlaceholder": "如果留空，默认区域为 us-east-1",
      "bucketName": "桶名称",
      "s3CompatibleHost": "S3 兼容主机",
      "s3HostTooltip": "S3 服务的主机名",
      "s3HostPlaceholder": "留空以使用 AWS S3",
      "exporting": "导出中...",
      "exportBackup": "导出备份",
      "savingSettings": "正在保存设置...",
      "saveBackupSettings": "保存备份设置",
      "successTitle": "成功",
      "exportSuccessMessage": "已成功导出到 S3",
      "saveSuccessMessage": "已成功保存 S3 备份设置",
      "errors": {
        "unableToRetrieve": "无法获取应用程序设置",
        "unableToUpdate": "无法更新应用程序设置",
        "unableToUpdateRegistry": "无法更新默认注册表设置"
      }
    },
    "kubeSettings": {
      "saving": "保存中",
      "save": "保存 Kubernetes 设置",
      "successTitle": "成功",
      "successMessage": "Kubernetes 设置已更新"
    },
    "deploymentOptionsSection": {
      "title": "部署选项",
      "enforceCodeDeployment": "强制代码部署",
      "enforceCodeDeploymentTooltip": "隐藏“使用表单添加”按钮，并防止通过表单添加/编辑资源",
      "allowWebEditor": "允许使用 Web 编辑器和自定义模板",
      "allowManifestUrl": "允许通过 URL 指定清单",
      "allowEnvOverride": "允许每个环境覆盖",
      "allowEnvOverrideTooltip": "允许在每个环境的集群设置屏幕中覆盖部署选项",
      "allowStacksFunctionality": "允许 Kubernetes 环境使用堆栈功能",
      "allowStacksFunctionalityTooltip": "这允许您将应用程序/工作负载分组到单个“堆栈”中，然后查看或删除整个堆栈。如果禁用，UI 中将不会显示堆栈功能。"
    },
    "kubeNoteMinimumCharacters": {
      "requireNote": "要求在应用程序中添加备注",
      "tooltip": "启用此选项将在添加/编辑应用程序时强制要求输入备注（并且在应用程序详细信息中防止完全清除它）。",
      "minChars": "备注最少必须包含的字符数"
    },
    "users": {
      "title": "用户",
      "breadcrumbs": "用户管理"
    },
    "teams": {},
    "backupSettings": {
      "title": "备份 Portainer",
      "sectionTitle": "备份配置",
      "description": "这将备份您的 Portainer 服务器配置，不包括容器。"
    },
    "securityFieldset": {
      "title": "安全设置",
      "passwordProtect": "密码保护",
      "password": "密码"
    },
    "sslSettings": {
      "title": "SSL证书",
      "forceHTTPSWarning": "仅强制使用HTTPS将导致Portainer停止侦听HTTP端口。任何使用HTTP的边缘代理环境将不再可用。",
      "forceHTTPS": "仅强制使用HTTPS",
      "provideNewCertificate": "提供一个新的SSL证书，以替换当前用于HTTPS连接的证书。",
      "certificateLabel": "SSL/TLS证书",
      "certificateTooltip": "选择一个X.509证书文件，通常是crt、cer或pem文件。",
      "keyLabel": "SSL/TLS私钥",
      "keyTooltip": "选择一个私钥文件，通常是key或pem文件。",
      "saveButton": "保存SSL设置",
      "saving": "保存中",
      "reloading": "重新加载中"
    },
    "helmCertPanel": {},
    "hiddenContainers": {
      "title": "隐藏的容器",
      "description": "您可以通过指定标签名称和值来隐藏 Portainer UI 中的特定容器。",
      "successTitle": "成功",
      "successMessage": "隐藏容器设置已更新"
    },
    "addLabelForm": {
      "name": "名称",
      "namePlaceholder": "例如：com.example.foo",
      "value": "值",
      "valuePlaceholder": "例如：bar",
      "addButton": "添加筛选器",
      "required": "名称为必填项"
    },
    "backup": {
      "downloadBackupFile": "下载备份文件",
      "storeInS3": "存储在 S3 中",
      "defineCronSchedule": "定义一个 cron 计划",
      "unableToRetrieveS3Settings": "无法检索 S3 备份设置",
      "downloadingSettings": "正在下载设置...",
      "downloadBackup": "下载备份",
      "downloadedBackupSuccessfully": "备份下载成功"
    },
    "dashboard": {
      "title": "仪表板",
      "breadcrumbs": "环境概述",
      "stack": "堆栈",
      "service": "服务",
      "container": "容器",
      "image": "镜像",
      "volume": "卷",
      "network": "网络",
      "gpu": "GPU"
    },
    "dashboardItem": {
      "refreshingTotal": "刷新总数",
      "loadingTotal": "加载总数"
    },
    "success": "成功",
    "AUTH": {
      "LOGIN_TITLE": "登录到您的账户",
      "LOGIN_WELCOME": "欢迎回来！请输入您的详细信息",
      "LOGIN_WITH_MICROSOFT": "使用 Microsoft 登录",
      "LOGIN_WITH_GOOGLE": "使用 Google 登录",
      "LOGIN_WITH_GITHUB": "使用 GitHub 登录",
      "LOGIN_WITH_OAUTH": "使用 OAuth 登录",
      "OR": "或者",
      "USE_INTERNAL_AUTH": "使用内部认证",
      "USERNAME": "用户名",
      "PASSWORD": "密码",
      "PLACEHOLDER_USERNAME": "请输入您的用户名",
      "PLACEHOLDER_PASSWORD": "请输入您的密码",
      "SHOW_PASSWORD": "显示密码",
      "HIDE_PASSWORD": "隐藏密码",
      "LOGIN": "登录",
      "LOGIN_IN_PROGRESS": "登录进行中...",
      "AUTH_IN_PROGRESS": "认证进行中...",
      "ERROR": {
        "LOGIN_FAILURE": "无法登录",
        "PUBLIC_SETTINGS_FAILURE": "无法检索公共设置",
        "RETRIEVE_ENVIRONMENTS": "无法检索环境",
        "LOGIN_OAUTH": "无法通过 OAuth 登录"
      }
    },
    "ROLES": {
      "ERROR_RETRIEVE": "无法获取角色信息",
      "TITLE": "角色",
      "BREADCRUMB": "角色管理",
      "ENDPOINT_ADMIN": {
        "NAME": "环境管理员",
        "DESCRIPTION": "完全控制环境中的所有资源"
      },
      "OPERATOR": {
        "NAME": "操作员",
        "DESCRIPTION": "对现有资源进行操作控制"
      },
      "HELPDESK": {
        "NAME": "帮助台",
        "DESCRIPTION": "对环境中的所有资源进行只读访问"
      },
      "READ_ONLY": {
        "NAME": "只读用户",
        "DESCRIPTION": "对分配的资源进行只读访问"
      },
      "STANDARD": {
        "NAME": "标准用户",
        "DESCRIPTION": "完全控制分配的资源"
      }
    },
    "ACCESS_VIEWER": {
      "ERROR_RETRIEVE_ACCESSES": "无法检索访问权限",
      "ERROR_USER_NOT_FOUND": "未找到用户",
      "EFFECTIVE_ACCESS_VIEWER": "有效访问查看器",
      "USER": "用户",
      "NO_USER_AVAILABLE": "没有可用的用户",
      "SELECT_USER": "选择一个用户"
    },
    "TAGS": {
      "TITLE": "标签",
      "BREADCRUMB": "标签管理",
      "ADD_NEW": "添加新标签",
      "NAME_LABEL": "名称",
      "PLACEHOLDER": "org/acme",
      "ERROR_REQUIRED": "此字段为必填项。",
      "ERROR_EXISTS": "该标签已存在。",
      "CREATE_BUTTON": "创建标签",
      "CREATING": "正在创建标签...",
      "DELETE_SUCCESS": "标签已成功移除",
      "DELETE_ERROR": "无法移除标签",
      "CREATE_SUCCESS": "标签已成功创建",
      "CREATE_ERROR": "无法创建标签",
      "RETRIEVE_ERROR": "无法获取标签",
      "FAILURE": "失败"
    },
    "USER_DETAILS": {
      "TITLE": "用户详情",
      "USERS": "用户",
      "USERNAME_LABEL": "用户名",
      "ADMINISTRATOR_LABEL": "管理员",
      "ADMINISTRATOR_TOOLTIP": "管理员可以访问 Portainer 设置管理，并对所有定义的环境和资源拥有完全控制权限。",
      "SAVE_BUTTON": "保存",
      "DELETE_BUTTON": "删除此用户",
      "CHANGE_PASSWORD": "更改用户密码",
      "NEW_PASSWORD": "新密码",
      "CONFIRM_PASSWORD": "确认密码",
      "UPDATE_PASSWORD_BUTTON": "更新密码",
      "DELETE_CONFIRM": "您确定要删除此用户吗？该用户将无法再登录到 Portainer。",
      "CONFIRM_TITLE": "您确定吗？",
      "CONFIRM_RENAME": "您确定要将用户 {{oldUsername}} 重命名为 {{username}} 吗？",
      "UPDATE_BUTTON": "更新",
      "UPDATE_SUCCESS": "用户已成功更新",
      "UPDATE_ERROR": "无法更新用户权限",
      "PASSWORD_UPDATE_SUCCESS": "密码已成功更新",
      "PASSWORD_UPDATE_ERROR": "无法更新用户密码",
      "DELETE_SUCCESS": "用户已成功删除",
      "DELETE_ERROR": "无法删除用户",
      "RETRIEVE_ERROR": "无法检索用户信息"
    },
    "USER_AUTH_LOGS": {
      "TITLE": "用户身份验证日志",
      "BREADCRUMB": "用户身份验证日志",
      "DATE_RANGE": "日期范围",
      "RETENTION_INFO": "Portainer 用户身份验证日志的最大保留期为 7 天。",
      "EXPORT_CSV": "导出为 CSV"
    },
    "NOTIFICATIONS": {
      "SUCCESS": "成功",
      "FAILURE": "失败",
      "LDAP_CONNECTION_SUCCESS": "成功连接到 LDAP",
      "LDAP_CONNECTION_FAILURE": "连接到 LDAP 失败",
      "AUTH_SETTINGS_UPDATED": "身份验证设置已更新",
      "UNABLE_TO_UPDATE_AUTH_SETTINGS": "无法更新身份验证设置",
      "UNABLE_TO_RETRIEVE_SETTINGS": "无法获取应用程序设置"
    },
    "SETTINGS": {
      "AUTH": {
        "TIMEOUT_OPTIONS": {
          "ONE_HOUR": "1小时",
          "FOUR_HOURS": "4小时",
          "EIGHT_HOURS": "8小时",
          "TWENTY_FOUR_HOURS": "24小时",
          "ONE_WEEK": "1周",
          "ONE_MONTH": "1个月",
          "SIX_MONTHS": "6个月",
          "ONE_YEAR": "1年"
        }
      },
      "AUTHENTICATION": {
        "BREADCRUMB": {
          "SETTINGS": "设置",
          "AUTHENTICATION": "身份验证"
        },
        "AUTO_USER_PROVISION": {
          "TITLE": "自动用户配置",
          "LABEL": "自动用户配置",
          "DESCRIPTION": "启用自动用户配置时，Portainer 将自动创建具有标准用户角色的用户，并将其分配到与 LDAP 组名匹配的团队中。如果禁用，必须事先在 Portainer 中创建用户。"
        },
        "LDAP": {
          "Auto-populate team admins": "自动填充团队管理员",
          "Extra search configuration": "额外的搜索配置",
          "User search configurations": "用户搜索配置",
          "Base DN": "基准 DN",
          "The distinguished name of the element from which the LDAP server will search for users.": "LDAP 服务器将从中搜索用户的元素的专有名称。",
          "dc=ldap,dc=domain,dc=tld": "dc=ldap,dc=domain,dc=tld",
          "Username attribute": "用户名属性",
          "LDAP attribute which denotes the username.": "表示用户名的 LDAP 属性。",
          "uid": "uid",
          "Filter": "过滤器",
          "The LDAP search filter used to select user elements, optional.": "用于选择用户元素的 LDAP 搜索过滤器，可选。",
          "(objectClass=account)": "(objectClass=account)",
          "Add user search configuration": "添加用户搜索配置",
          "Display Users": "显示用户",
          "Allows you to display users from your LDAP server.": "允许您显示来自 LDAP 服务器的用户。",
          "Group Base DN": "组基准 DN",
          "The distinguished name of the element from which the LDAP server will search for groups.": "LDAP 服务器将从中搜索组的元素的专有名称。",
          "Group Membership Attribute": "组成员属性",
          "LDAP attribute which denotes the group membership.": "表示组成员资格的 LDAP 属性。",
          "Group Filter": "组过滤器",
          "The LDAP search filter used to select group elements, optional.": "用于选择组元素的 LDAP 搜索过滤器，可选。",
          "Add group search configuration": "添加组搜索配置",
          "Fetch Admin Group(s)": "获取管理员组",
          "No groups found": "未找到组",
          "Group search configurations": "组搜索配置",
          "Users removal synchronize between groups and teams only available in": "用户移除同步仅在企业版中可用",
          "Groups allows users to automatically be added to Portainer teams. However, automatically removing users from teams to keep it fully in sync is available in the Business Edition.": "组允许用户自动添加到 Portainer 团队。然而，自动从团队中移除用户以保持完全同步的功能仅在企业版中可用。",
          "Display User/Group matching": "显示用户/组匹配",
          "Show the list of users and groups that match the Portainer search configurations.": "显示与 Portainer 搜索配置匹配的用户和组列表。",
          "Assign admin rights to group(s)": "为组分配管理员权限",
          "Select Group(s)": "选择群组",
          "member": "member",
          "Select one or more groups": "Select one or more groups",
          "Information": "信息",
          "When using LDAP authentication, Portainer will delegate user authentication to a LDAP server and fallback to internal authentication if LDAP authentication fails.": "使用 LDAP 认证时，Portainer 将用户认证委托给 LDAP 服务器，如果 LDAP 认证失败，将回退到内部认证。",
          "LDAP configuration": "LDAP 配置",
          "You can configure multiple LDAP Servers for authentication fallback. Make sure all servers are using the same configuration (i.e. if TLS is enabled, they should all use the same certificates).": "您可以配置多个 LDAP 服务器以进行认证回退。请确保所有服务器使用相同的配置（例如，如果启用了 TLS，则它们应使用相同的证书）。",
          "LDAP Server": "LDAP 服务器",
          "e.g. 10.0.0.10:389 or myldap.domain.tld:389": "例如 10.0.0.10:389 或 myldap.domain.tld:389",
          "Add additional server": "添加额外服务器",
          "Allows you to add an additional LDAP server.": "允许您添加一个额外的 LDAP 服务器。",
          "Anonymous mode": "匿名模式",
          "Enable this option if the server is configured for Anonymous access.": "如果服务器配置为匿名访问，请启用此选项。",
          "Reader DN": "DN 条目",
          "Password": "密码",
          "cn=user,dc=domain,dc=tld": "cn=user,dc=domain,dc=tld",
          "Account that will be used to search for users.": "将用于搜索用户的帐户。",
          "Test": "测试",
          "Testing...": "正在测试...",
          "Test login": "测试登录",
          "Domain root": "域根",
          "Connectivity Security": "连接安全性",
          "If you do not enter a password, Portainer will leave the current password unchanged.": "如果您不输入密码，Portainer 将保持当前密码不变。",
          "user@domainname": "user@domainname",
          "Root Domain": "根域",
          "Username Format": "用户名格式",
          "Allowed Groups (optional)": "允许的组（可选）",
          "add another group": "添加另一个组",
          "User Filter": "用户过滤器",
          "Group Search Path (optional)": "组搜索路径（可选）",
          "Groups": "组",
          "OU Name": "组织单位名称",
          "Folder Name": "文件夹名称",
          "DN entries": "DN entries",
          "add another entry": "添加另一个条目",
          "Group Name": "组名称",
          "Path to group": "组路径",
          "AUTO_USER_PROVISION_DESCRIPTION": "启用自动用户配置时，Portainer 将自动创建用户，使用标准用户角色并将其分配到与 LDAP 组名匹配的团队。如果禁用，必须先在 Portainer 中创建用户。",
          "SERVER_TYPE": "服务器类型",
          "INFORMATION": "信息",
          "URL_PLACEHOLDER": "例如 10.0.0.10:389 或 myldap.domain.tld:389",
          "SECURITY": "LDAP 安全",
          "USE_STARTTLS": "使用 StartTLS",
          "USE_STARTTLS_TOOLTIP": "如果希望使用 StartTLS 来保护与服务器的连接，请启用此选项。如果选择了使用 TLS，此选项将被忽略。",
          "USE_TLS": "使用 TLS",
          "USE_TLS_TOOLTIP": "如果需要指定 TLS 证书连接到 LDAP 服务器，请启用此选项。",
          "SKIP_TLS_VERIFY": "跳过服务器证书验证",
          "SKIP_TLS_VERIFY_TOOLTIP": "跳过服务器 TLS 证书的验证。不建议在不安全的网络上使用。",
          "TLS_CA_CERTIFICATE": "TLS CA 证书",
          "SELECT_FILE": "选择文件",
          "USERNAME": "用户名",
          "USER_AT_DOMAIN": "用户@域名",
          "SERVICE_ACCOUNT_PASSWORD_TOOLTIP": "如果您不输入密码，Portainer 将保持当前密码不变。",
          "READER_DN": "读取者 DN",
          "AD": {
            "SECURITY_TITLE": "AD 连接安全性",
            "INFORMATION_TITLE": "信息",
            "INFORMATION_DESCRIPTION": "使用 Microsoft AD 身份验证时，Portainer 将把用户身份验证委托给配置的域控制器；如果没有连接，Portainer 将回退到内部身份验证。",
            "CONFIG_TITLE": "AD 配置",
            "CONFIG_DESCRIPTION": "您可以配置多个 AD 控制器进行身份验证回退。请确保所有服务器使用相同的配置（例如，如果启用了 TLS，所有服务器应使用相同的证书）。",
            "CONTROLLER": "AD 控制器",
            "ADD_SERVER": "添加其他服务器",
            "CONTROLLER_PLACEHOLDER": "例如 10.0.0.10:389 或 myldap.domain.tld:389",
            "SERVICE_ACCOUNT": "服务帐户",
            "SERVICE_ACCOUNT_PLACEHOLDER": "reader@domain.tld",
            "SERVICE_ACCOUNT_PASSWORD": "服务帐户密码",
            "SERVICE_ACCOUNT_PASSWORD_PLACEHOLDER": "密码"
          }
        },
        "SSO": {
          "TITLE": "单点登录",
          "USE_SSO": "使用SSO",
          "USE_SSO_TOOLTIP": "使用SSO时，OAuth提供商不会强制提示输入凭据。",
          "HIDE_INTERNAL_AUTH": "隐藏内部认证提示",
          "AUTO_USER_PROVISION_DESC": "启用自动用户配置时，Portainer将自动创建具有标准用户角色的用户。如果禁用，则用户必须事先在Portainer中创建才能登录。",
          "AUTO_USER_TEAM_DESC_1": "通过自动配置创建的用户可以在创建时被添加到默认团队。",
          "AUTO_USER_TEAM_DESC_2": "通过将新创建的用户分配到团队，他们将能够访问与该团队关联的环境。此设置是可选的，如果不设置，新创建的用户将无法访问任何环境。",
          "DEFAULT_TEAM": "默认团队",
          "NO_TEAMS": "您还没有创建任何团队。",
          "TEAMS_VIEW": "团队视图",
          "DEFAULT_TEAM_DISABLED": "当启用自动团队成员身份时，默认团队选项将被禁用",
          "NO_TEAM_OPTION": "无团队",
          "TEAM_MEMBERSHIP_TITLE": "团队成员资格",
          "TEAM_MEMBERSHIP_DESCRIPTION": "自动团队成员资格根据OAuth提供者令牌中的自定义声明同步团队成员。",
          "AUTO_TEAM_MEMBERSHIP": "自动团队成员资格",
          "CLAIM_NAME": "声明名称",
          "CLAIM_NAME_TOOLTIP": "包含用户所属团队标识符的OpenID Connect UserInfo声明名称。",
          "CLAIM_NAME_PLACEHOLDER": "groups",
          "STATIC_TEAMS": "静态分配的团队",
          "ADD_TEAM_MAPPING": "添加团队映射",
          "CLAIM_VALUE_REGEX": "声明值正则表达式",
          "MAPS_TO": "映射到",
          "TEAM": "团队",
          "SELECT_TEAM": "选择团队",
          "CLAIM_VALUE_REQUIRED": "声明值正则表达式是必需的。",
          "DEFAULT_TEAM_DESC": "当用户不属于任何其他团队时，将分配默认团队。"
        },
        "ACTIONS": "操作",
        "CONFIGURATION": "配置",
        "SESSION_LIFETIME": "会话时长",
        "SESSION_TOOLTIP": "用户被强制重新登录之前的时间。",
        "SESSION_WARNING": "只有在 Portainer 前面有额外的身份验证层时，才建议更改默认值。",
        "METHOD": "身份验证方法"
      },
      "OAUTH": {
        "PROVIDER": "提供者",
        "SINGLE_TITLE": "单点登录",
        "USE_SSO": "使用SSO",
        "USE_SSO_TOOLTIP": "使用SSO时，OAuth提供者不会强制要求输入凭证。",
        "HIDE_INTERNAL_AUTH": "隐藏内部身份验证提示",
        "AUTO_USER_PROVISION_DESC": "启用自动用户配置后，Portainer会自动创建用户并赋予标准用户角色。如果禁用，用户必须事先在Portainer中创建，才能登录。",
        "AUTO_USER_TEAM_DESC_1": "自动配置创建的用户可以在创建时被添加到默认团队。",
        "AUTO_USER_TEAM_DESC_2": "将新创建的用户分配到团队，他们将能够访问与该团队关联的环境。此设置是可选的，如果不设置，新创建的用户将无法访问任何环境。",
        "DEFAULT_TEAM": "默认团队",
        "NO_TEAMS": "您尚未创建任何团队。",
        "TEAMS_VIEW": "团队视图",
        "DEFAULT_TEAM_DISABLED": "启用自动团队成员资格时，默认团队选项将被禁用",
        "NO_TEAM_OPTION": "无团队",
        "TEAM_MEMBERSHIP_TITLE": "团队成员资格",
        "TEAM_MEMBERSHIP_DESCRIPTION": "自动团队成员资格根据OAuth提供者令牌中的自定义声明同步团队成员资格。",
        "AUTO_TEAM_MEMBERSHIP": "自动团队成员资格",
        "CLAIM_NAME": "声明名称",
        "CLAIM_NAME_TOOLTIP": "包含用户所属团队标识符的OpenID Connect UserInfo声明名称。",
        "CLAIM_NAME_PLACEHOLDER": "groups",
        "STATIC_TEAMS": "静态分配的团队",
        "ADD_TEAM_MAPPING": "添加团队映射",
        "CLAIM_VALUE_REGEX": "声明值正则表达式",
        "MAPS_TO": "映射到",
        "TEAM": "团队",
        "SELECT_TEAM": "选择一个团队",
        "CLAIM_VALUE_REQUIRED": "声明值正则表达式是必需的。",
        "DEFAULT_TEAM_DESC": "当用户不属于任何其他团队时，将分配默认团队",
        "OAUTH": "OAuth配置",
        "APPLICATION_ID": "应用程序ID",
        "CLIENT_ID": "客户端ID",
        "CLIENT_ID_TOOLTIP": "OAuth应用程序的公开标识符",
        "CLIENT_ID_PLACEHOLDER": "xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx",
        "APPLICATION_KEY": "应用程序密钥",
        "CLIENT_SECRET": "客户端密钥",
        "CLIENT_SECRET_PLACEHOLDER": "xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx",
        "AUTHORIZATION_URL": "授权URL",
        "AUTHORIZATION_URL_TOOLTIP": "用于对OAuth提供者进行身份验证的URL，将用户重定向到OAuth提供者登录页面",
        "AUTHORIZATION_URL_PLACEHOLDER": "https://example.com/oauth/authorize",
        "ACCESS_TOKEN_URL": "访问令牌URL",
        "ACCESS_TOKEN_URL_TOOLTIP": "Portainer用于交换有效OAuth身份验证代码以获取访问令牌的URL",
        "ACCESS_TOKEN_URL_PLACEHOLDER": "https://example.com/oauth/token",
        "RESOURCE_URL": "资源URL",
        "RESOURCE_URL_TOOLTIP": "Portainer用于检索经过身份验证的用户信息的URL",
        "RESOURCE_URL_PLACEHOLDER": "https://example.com/user",
        "REDIRECT_URL": "重定向URL",
        "REDIRECT_URL_TOOLTIP": "OAuth提供者用于在成功认证后重定向用户的URL，应该设置为您的Portainer实例URL",
        "REDIRECT_URL_PLACEHOLDER": "http://yourportainer.com/",
        "LOGOUT_URL": "登出URL",
        "LOGOUT_URL_TOOLTIP": "Portainer用于将用户重定向到OAuth提供者，以便注销身份提供者会话的URL。",
        "USER_IDENTIFIER": "用户标识符",
        "USER_IDENTIFIER_TOOLTIP": "Portainer将用来为经过身份验证的用户创建账户的标识符。从资源服务器中指定的资源URL字段中检索",
        "USER_IDENTIFIER_PLACEHOLDER": "id",
        "SCOPES": "作用域",
        "SCOPES_TOOLTIP": "OAuth提供者要求检索经过身份验证用户信息的作用域。有关此内容的更多信息，请参阅OAuth提供者文档",
        "SCOPES_PLACEHOLDER": "id,email,name",
        "OAUTH_TITLE": "OAuth配置",
        "TENANT_ID": "租户ID",
        "TENANT_ID_TOOLTIP": "您要对其进行身份验证的Azure目录的ID，也称为目录ID",
        "TENANT_ID_PLACEHOLDER": "xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx",
        "CLIENT_SECRET_PLACEHOLDER_PASS": "*******",
        "OVERRIDE_DEFAULT_CONFIG": "覆盖默认配置",
        "USE_DEFAULT_CONFIG": "使用默认配置"
      }
    },
    "USER_THEME": {
      "TITLE": "用户主题"
    },
    "USER_SETTINGS": {
      "TITLE": "用户设置",
      "BREADCRUMB": "用户设置",
      "CHANGE_PASSWORD": "更改用户密码",
      "CURRENT_PASSWORD": "当前密码",
      "NEW_PASSWORD": "新密码",
      "CONFIRM_PASSWORD": "确认密码",
      "UPDATE_PASSWORD": "更新密码",
      "REMIND_ME_LATER": "稍后提醒我",
      "LDAP_WARNING": "使用 LDAP 身份验证时，您无法更改密码。",
      "OAUTH_WARNING": "使用 OAuth 身份验证时，您无法更改密码。",
      "MINIMUM_PASSWORD_LENGTH": "最低密码长度设置",
      "HERE": "此处。"
    },
    "HELM_TEMPLATES": {
      "SEARCH_PLACEHOLDER": "搜索...",
      "SELECT_CATEGORY": "选择类别",
      "HELM_CHART_SELECTION": "选择要使用的 Helm 图表。可以通过",
      "USER_SETTINGS_HELM_REPOSITORIES": "用户设置 - Helm 仓库",
      "BETA_FEATURE_MESSAGE": "Beta 功能 - 目前该功能仅在有限场景下进行过测试。更多信息请查看此<a href='https://www.portainer.io/blog/portainer-now-with-helm-support' target='_blank' class='hyperlink'>关于 Portainer Helm 支持的博客文章</a>。",
      "NO_HELM_CHARTS_FOUND": "未找到 Helm 图表",
      "LOADING": "加载中...",
      "INITIAL_DOWNLOAD_HELM_CHARTS": "首次下载 Helm 图表可能需要几分钟",
      "NO_HELM_CHARTS_AVAILABLE": "没有可用的 Helm 图表"
    },
    "EDGESETTINGS": "设置",
    "EDGE_COMPUTE": "边缘计算",
    "STACKS_LIST": "堆栈列表",
    "STACKS": "堆栈",
    "stack_removed_successfully": "堆栈已成功删除",
    "failure": "失败",
    "unable_to_remove_stack": "无法删除堆栈 {{stackName}}",
    "unable_to_retrieve_stacks": "无法检索堆栈",
    "stack_details": "堆栈详细信息",
    "stack": "堆栈",
    "information": "信息",
    "stack_created_outside_portainer": "此堆栈是在 Portainer 之外创建的。对此堆栈的控制有限。",
    "stack_orphaned_associate_with_environment": "此堆栈是孤立的。您可以使用“与此环境关联”功能重新关联它。",
    "start_this_stack": "启动此堆栈",
    "stop_this_stack": "停止此堆栈",
    "delete_this_stack": "删除此堆栈",
    "create_template_from_stack": "从堆栈创建模板",
    "detach_from_git": "从 Git 分离",
    "detachment_in_progress": "分离进行中...",
    "associate_to_this_environment": "关联到此环境",
    "reassociate_stack_to_current_environment": "此功能允许您将此堆栈重新关联到当前环境。",
    "associate": "关联",
    "association_in_progress": "关联进行中...",
    "stack_deployed_using_compose_v2": "此堆栈将使用等效的 docker compose 部署。目前仅支持 Compose 文件格式版本 2。",
    "stack_deployed_using_compose": "此堆栈将使用 docker compose 部署。",
    "compose_file_format_info": "您可以在",
    "official_documentation": "官方文档",
    "stack_editor_placeholder": "在此处定义或粘贴您的 docker compose 文件内容",
    "webhooks": "Webhooks",
    "webhook_tooltip": "创建一个 webhook（或回调 URI）以自动更新此堆栈。向此回调 URI 发送 POST 请求（无需任何身份验证）将拉取最新版本的关联镜像并重新部署此堆栈。",
    "create_stack_webhook": "创建堆栈 webhook",
    "options": "选项",
    "prune_services_tooltip": "清理不再引用的服务。",
    "prune_services": "清理服务",
    "update_stack": "更新堆栈",
    "deployment_in_progress": "部署进行中...",
    "services": "服务",
    "access_control": "访问控制",
    "stack_successfully_duplicated": "堆栈复制成功",
    "unable_to_duplicate_stack": "无法复制堆栈",
    "confirm_remove_stack": "你确定要删除该堆栈吗？相关服务也将被删除。",
    "stack_successfully_removed": "堆栈已成功删除",
    "Unable_to_remove_stack": "无法删除堆栈",
    "confirm_stack_update": "你确定要强制更新堆栈吗？",
    "stack_successfully_deployed": "堆栈部署成功",
    "unable_to_create_stack": "无法创建堆栈",
    "confirm_detachment_title": "你确定吗？",
    "confirm_detachment_message": "你想从 Git 中分离堆栈吗？",
    "confirm_detachment_button": "分离",
    "confirm_migrate_stack_title": "你确定吗？",
    "confirm_migrate_stack_message": "此操作将在目标环境中部署此堆栈的新实例，请注意，这不会重新定位可能附加到此堆栈的任何持久卷的内容。",
    "confirm_migrate_stack_button": "迁移",
    "stack_migrate_success_title": "成功",
    "stack_migrate_success_message": "栈 '{{stackName}}' 成功迁移。",
    "stack_migrate_failure_title": "失败",
    "stack_migrate_failure_message": "无法迁移栈。",
    "stack_associate_success_title": "成功",
    "stack_associate_success_message": "栈 '{{stackName}}' 成功关联。",
    "stack_associate_failure_title": "失败",
    "stack_associate_failure_message": "无法关联栈 '{{stackName}}'。",
    "stop_stack_confirm_title": "您确定吗？",
    "stop_stack_confirm_message": "您确定要停止此栈吗？",
    "stop_stack_confirm_button": "停止",
    "stop_stack_success_title": "成功",
    "stop_stack_success_message": "栈 '{{stackName}}' 已成功停止。",
    "stop_stack_failure_title": "失败",
    "stop_stack_failure_message": "无法停止栈。",
    "start_stack_success_title": "成功",
    "start_stack_success_message": "栈 '{{stackName}}' 已成功启动。",
    "start_stack_failure_title": "失败",
    "start_stack_failure_message": "无法启动栈。",
    "load_stack_failure_title": "失败",
    "load_stack_environments_failure_message": "无法检索环境。",
    "load_stack_details_failure_message": "无法检索栈详细信息。",
    "load_external_stack_failure_title": "失败",
    "load_external_stack_invalid_url": "无效的类型 URL 参数。",
    "load_external_stack_details_failure_message": "无法检索栈详细信息。",
    "create_stack": "创建栈",
    "stacks": "栈",
    "add_stack": "添加栈",
    "name_placeholder": "例如：mystack",
    "name_validation_message": "此字段必须由小写字母、数字、'_' 或 '-' 组成（例如 'my-name' 或 'abc-123'）。",
    "stack_type_docker_stack": "此栈将使用等效于 docker stack deploy 命令进行部署。",
    "stack_type_docker_compose_v2": "此栈将使用 docker compose 进行部署。目前只支持 Compose 文件格式版本 2。",
    "stack_name_standardization_note": "注意：由于 libcompose 的限制，栈名称将被标准化，删除所有特殊字符和大写字母。",
    "stack_type_docker_compose": "此栈将使用 docker compose 进行部署。",
    "build_method": "构建方法",
    "upload": "上传",
    "upload_instructions": "您可以从计算机上传 Compose 文件。",
    "select_file": "选择文件",
    "template_load_failed_admin": "自定义模板无法加载，请",
    "click_here": "点击此处",
    "for_configuration": "进行配置",
    "template_load_failed_contact_admin": "自定义模板无法加载，请联系管理员。",
    "define_or_paste_content_here": "在此定义或粘贴您的 Docker Compose 文件内容",
    "more_info_about_compose": "您可以在",
    "create_webhook_tooltip": "创建一个 Webhook（或回调 URI）来自动更新此栈。发送 POST 请求到这个回调 URI（不需要任何认证）将会拉取最新版本的关联镜像并重新部署此栈。",
    "deploy_stack": "部署栈",
    "stack_create_validation_file_empty": "堆栈文件内容不能为空。",
    "deployment_error": "部署错误",
    "stack_create_success_message": "堆栈已成功部署",
    "stack_create_error_message": "无法部署堆栈",
    "error_template_file_retrieve": "无法检索自定义模板文件",
    "error_retrieve_containers": "无法检索容器",
    "stack_env_panel": {
      "explanation": "您可以在 compose 文件中使用 {{docLink}}。下方设置的环境变量值将用于替换 compose 文件中的变量。请注意，您还可以在 compose 文件中引用 stack.env 文件。stack.env 文件包含环境变量及其值（例如 TAG=v1.5）。",
      "explanation_link": "环境变量",
      "alert_title": "stack.env 文件操作",
      "alert_repository": "通过存储库部署时，stack.env 文件必须已存在于 Git 存储库中。",
      "alert_web_editor": "通过 Web 编辑器、上传或自定义模板部署时，stack.env 文件将根据您设置的内容自动创建。"
    },
    "advancedMode": {
      "simpleModeButton": "简单模式",
      "simpleModeTip": "切换到简单模式逐行定义变量，或从 .env 文件加载",
      "editorPlaceholder": "例如 key=value"
    },
    "environmentVariablesPanel": {
      "title": "环境变量",
      "helpMessage": "环境更改不会生效，直到手动或通过 webhook 重新部署。"
    },
    "editDetails": {
      "teamsField": {
        "authorizedTeams": "授权团队",
        "tooltip": "您可以选择哪些团队将能够管理此资源。",
        "noTeamsMessage": "您尚未创建任何团队。前往 ",
        "teamsView": "团队视图",
        "toManageTeams": "来管理团队。"
      }
    },
    "simpleMode": {
      "advancedMode": "高级模式",
      "advancedModeTip": "切换到高级模式以复制和粘贴多个变量",
      "envVariablesList": "环境变量列表",
      "addEnvVariable": "添加环境变量",
      "loadVariablesFromFile": "从 .env 文件加载变量",
      "fileTooLarge": "文件太大！请尝试上传小于1MB的文件"
    },
    "gitForm": {
      "urlTip": "您可以使用 Git 仓库的 URL。",
      "repoUrlLabel": "仓库 URL",
      "refreshButton": "刷新 Git 仓库",
      "gitRepositoryTitle": "Git 仓库",
      "skipTLSVerification": "跳过 TLS 验证",
      "skipTLSVerificationTooltip": "启用此选项将允许跳过任何自签名证书的 TLS 验证。",
      "validUrl": "URL 必须是有效的 URL",
      "repoUrlReq": "仓库 URL 为必填项",
      "composeFilePathReq": "需要提供 Compose 文件路径",
      "manifestFilePathReq": "需要提供 Manifest 文件路径",
      "pathReq": "路径为必填项",
      "usernameReq": "用户名为必填项",
      "passwordReq": "密码为必填项",
      "nameReq": "名称为必填项",
      "nameUniqueError": "此名称已被使用，请尝试另一个名称",
      "nameFormatError": "此字段必须由小写字母、数字、'_' 或 '-' 组成（例如 'my-name' 或 'abc-123'）。",
      "authentication": "身份验证",
      "authExplanation": "启用身份验证将存储凭据，建议使用 git 服务帐户",
      "username": "用户名",
      "usernamePlaceholder": "git 用户名",
      "personalAccessToken": "个人访问令牌",
      "tokenTooltip": "提供个人访问令牌或密码",
      "passwordPlaceholder": "*******"
    },
    "refField": {
      "specifyReference": "使用以下语法指定存储库的引用：分支使用",
      "orTags": "或标签使用",
      "defaultReference": "如果未指定，将使用默认的 HEAD 引用，通常是 main 分支。",
      "repositoryReference": "存储库引用",
      "repoReferenceRequired": "存储库引用名称是必填项"
    },
    "composePathField": {
      "compose": "Compose",
      "manifest": "Manifest",
      "dockerStandalone": "要在 Docker 独立环境中启用重建现有映像，请在 compose 文件中包含",
      "inComposeFile": "根据",
      "dockerDocs": "Docker 文档",
      "composePath": "Compose 路径",
      "manifestPath": "Manifest 路径"
    },
    "additionalFileField": {
      "additionalPaths": "附加路径",
      "addFile": "添加文件",
      "path": "路径",
      "pathPlaceholder": "输入文件路径"
    },
    "environmentVariablesFieldset": {
      "nameRequired": "环境变量名称是必需的",
      "duplicateError": "此环境变量已定义"
    },
    "environmentVariableItem": {
      "name": "名称",
      "value": "值",
      "namePlaceholder": "例如：FOO",
      "valuePlaceholder": "例如：bar"
    },
    "useOptions": {
      "public": {
        "label": "公开",
        "description": "我希望任何有权限访问此环境的用户都能够管理此资源"
      },
      "admin": {
        "administrators": {
          "label": "管理员",
          "description": "我希望将此资源的管理限制为仅管理员"
        },
        "restricted": {
          "label": "受限",
          "description": "我希望将此资源的管理限制为某些用户和/或团队"
        }
      },
      "nonAdmin": {
        "private": {
          "label": "私人",
          "description": "我希望将此资源的管理权限仅限于我自己"
        },
        "restricted": {
          "label": "受限",
          "singleTeamDescription": "我希望我的团队中的任何成员 ({teamName}) 都能够管理此资源",
          "multipleTeamsDescription": "我希望将此资源的管理限制为一个或多个团队"
        }
      }
    },
    "boxSelectorOptions": {
      "editor": {
        "label": "网页编辑器"
      },
      "upload": {
        "label": "上传"
      },
      "git": {
        "label": "仓库"
      },
      "edgeStackTemplate": {
        "label": "模板",
        "description": "使用边缘堆栈应用程序或自定义模板"
      },
      "customTemplate": {
        "label": "自定义模板"
      },
      "helm": {
        "label": "Helm 图表"
      },
      "url": {
        "label": "URL"
      }
    },
    "appTemplates": {
      "title": "应用模板列表",
      "breadcrumbs": "模板"
    },
    "filters": {
      "categoryPlaceholder": "类别",
      "categoryAriaLabel": "类别筛选器",
      "typePlaceholder": "类型",
      "typeAriaLabel": "类型筛选器",
      "sortByPlaceholder": "排序方式",
      "sortByAriaLabel": "排序",
      "templateType": {
        "container": "容器",
        "swarmStack": "Swarm 堆栈",
        "composeStack": "Compose 堆栈"
      },
      "templateFields": {
        "title": "标题",
        "categories": "类别",
        "description": "描述"
      }
    },
    "host_and_filesystem": "主机和文件系统",
    "host_filesystem_info": "此环境必须",
    "portainer_agent": "运行 Portainer 代理",
    "use_functionality": "以使用此功能，主机的根目录必须绑定到",
    "agent_deployment": "在代理部署中。查看",
    "more_info": "我们的文档"
  },
  "b": {
    "oauth-settings": {
      "1": "您尚未创建任何团队。请转至",
      "2": "团队视图",
      "3": "来管理团队"
    },
    "helm_templates": {
      "1": "选择要使用的 Helm 图表。可以通过",
      "2": "用户设置 - Helm 仓库",
      "beta_feature_message": "Beta 功能 - 目前该功能仅在有限场景下进行过测试。更多信息请查看此<a href='https://www.portainer.io/blog/portainer-now-with-helm-support' target='_blank' class='hyperlink'>关于 Portainer Helm 支持的博客文章</a>。"
    },
    "authorized teams": {
      "1": "您尚未创建任何团队。前往",
      "2": "团队视图"
    },
    "authorized users": {
      "1": "您尚未创建任何用户。前往",
      "2": "用户视图"
    },
    "dockerhub": {
      "1": "有关如何生成 DockerHub 访问令牌的信息，请参阅",
      "2": "dockerhub 指南"
    },
    "aws_ecr": {
      "1": "有关如何生成访问密钥的信息，请参阅",
      "2": "AWS 指南"
    },
    "gitlab": {
      "1": "有关如何生成 GitLab 个人访问令牌的信息，请参阅",
      "2": "GitLab 指南"
    },
    "custom": {
      "1": "Docker 要求您连接到",
      "2": "安全注册表",
      "3": "有关如何连接到不安全注册表的更多信息，请参阅",
      "4": "Docker 文档"
    },
    "auth": {
      "auth_internal": {
        "Internal": "内部",
        "Internal authentication mechanism": "内部认证机制"
      },
      "auth_ldap": {
        "LDAP": "LDAP",
        "LDAP authentication": "LDAP 认证"
      },
      "auth_ad": {
        "Microsoft Active Directory": "微软 Active Directory",
        "AD authentication": "AD 认证"
      },
      "auth_oauth": {
        "OAuth": "OAuth",
        "OAuth authentication": "OAuth 认证"
      }
    },
    "wizard": {
      "agent": {
        "Agent": "代理",
        "description": ""
      },
      "api": {
        "API": "API",
        "description": ""
      },
      "socket": {
        "Socket": "Socket",
        "description": ""
      },
      "edgeAgentStandard": {
        "Edge Agent Standard": "标准边缘代理",
        "description": ""
      },
      "edgeAgentAsync": {
        "Edge Agent Async": "异步边缘代理",
        "description": ""
      },
      "dockerStandalone": {
        "label": "Docker 独立版",
        "description": "通过 URL/IP、API 或 Socket 连接到 Docker 独立版"
      },
      "dockerSwarm": {
        "label": "Docker Swarm",
        "description": "通过 URL/IP、API 或 Socket 连接到 Docker Swarm"
      },
      "podman": {
        "label": "Podman",
        "description": "通过 URL/IP 或 Socket 连接到 Podman"
      },
      "kubernetes": {
        "label": "Kubernetes",
        "description": "通过 URL/IP 连接到 Kubernetes 环境"
      },
      "aci": {
        "label": "ACI",
        "description": "通过 API 连接到 ACI 环境"
      },
      "kaas": {
        "label": "配置 KaaS 集群",
        "description": "通过云服务提供商的 Kubernetes 服务配置 Kubernetes 集群"
      },
      "k8sInstall": {
        "label": "创建 Kubernetes 集群",
        "description": "在现有基础设施上创建 Kubernetes 集群"
      },
      "formTitles": {
        "dockerStandalone": "连接到您的 Docker 独立版环境",
        "dockerSwarm": "连接到您的 Docker Swarm 环境",
        "podman": "连接到您的 Podman 环境",
        "kubernetes": "连接到您的 Kubernetes 环境",
        "aci": "连接到您的 ACI 环境",
        "kaas": "配置 KaaS 环境",
        "k8sInstall": "创建 Kubernetes 集群"
      },
      "Only do this <b>once</b> for your environment, regardless of how many nodes are in the cluster. You do <b>not</b> need to add each node as an individual environment in Portainer. Adding just one node (we recommend the manager node) will allow Portainer to manage the entire cluster.": "对于您的环境只需执行一次，无论集群中有多少节点。您不需要将每个节点作为单独的环境添加到 Portainer。只添加一个节点（我们推荐管理节点）即可让 Portainer 管理整个集群。"
    },
    "theme": {
      "light_theme": {
        "Light Theme": "浅色主题",
        "Default color mode": "默认颜色模式"
      },
      "dark_theme": {
        "Dark Theme": "深色主题",
        "Dark color mode": "深色模式"
      },
      "high_contrast": {
        "High Contrast": "高对比度",
        "High contrast color mode": "高对比度颜色模式"
      },
      "auto": {
        "Auto": "自动",
        "Sync with system theme": "与系统主题同步"
      },
      "SUCCESS_UPDATE_MESSAGE": "用户主题设置已成功更新",
      "ERROR_UPDATE_MESSAGE": "无法更新用户主题设置",
      "ERROR_GET_USER_MESSAGE": "无法获取用户详细信息"
    },
    "rolesData": {
      "endpoint_admin": {
        "name": "环境管理员",
        "description": "完全控制环境中的所有资源"
      },
      "operator": {
        "name": "操作员",
        "description": "对现有资源进行操作控制"
      },
      "helpdesk": {
        "name": "帮助台",
        "description": "对环境中的所有资源进行只读访问"
      },
      "read_only": {
        "name": "只读用户",
        "description": "对分配的资源进行只读访问"
      },
      "standard": {
        "name": "标准用户",
        "description": "完全控制分配的资源"
      }
    },
    "helmSection": {
      "tip": "您可以在此处指定您自己的 Helm 仓库的 URL。请参阅",
      "linkText": "官方文档",
      "moreDetails": "了解更多详情。"
    }
  },

  "Docker configuration": "Docker 配置",
  "Docker features configuration": "Docker 功能配置",
  "Host and filesystem": "主机和文件系统",
  "Enable host management features": "启用主机管理功能",
  "Enable host management features: host system browsing and advanced host details.": "启用主机管理功能：主机系统浏览和高级主机详细信息。",
  "Enable volume management for non-administrators": "为非管理员启用卷管理",
  "When enabled, regular users will be able to use Portainer volume management features.": "启用后，普通用户将能够使用 Portainer 的卷管理功能。",
  "Portainer tunnel server address": "",
  "Address of this Portainer instance that will be used by Edge agents to establish a reverse tunnel.": "",
  "portainer.mydomain.tld": "portainer.mydomain.tld",
  "Search...": "搜索...",
  "Select a category": "选择类别",
  "No Helm charts found": "未找到 Helm 图表",
  "Loading...": "加载中...",
  "Initial download of Helm charts can take a few minutes": "首次下载 Helm 图表可能需要几分钟",
  "No Helm charts available": "没有可用的 Helm 图表",
  "Access control": "访问控制",
  "Enable access control": "启用访问控制",
  "When enabled, you can restrict the access and management of this resource.": "启用后，您可以限制对此资源的访问和管理。",
  "Authorized teams": "授权团队",
  "You can select which teams(s) will be able to manage this resource.": "您可以选择哪些团队将能够管理此资源。",
  "As you are a member of multiple teams, you can select which teams(s) will be able to manage this resource.": "由于您是多个团队的成员，您可以选择哪些团队将能够管理此资源。",
  "Authorized users": "授权用户",
  "You can select which user(s) will be able to manage this resource.": "您可以选择哪些用户将能够管理此资源。",
  "Web editor": "网页编辑器",
  "Ctrl+F for search": "Ctrl+F 搜索",
  "Ctrl+F - Start searching": "Ctrl+F - 开始搜索",
  "Ctrl+G - Find next": "Cmd+G - 查找下一个",
  "Ctrl+Shift+G - Find previous": "Ctrl+Shift+G - 查找上一个",
  "Ctrl+Shift+F - Replace": "Ctrl+Shift+F - 替换",
  "Ctrl+Shift+R - Replace all": "Ctrl+Shift+R - 全部替换",
  "Alt+G - Jump to line": "Alt+G - 跳转到行",
  "Persistent search:": "持续搜索：",
  "Enter - Find next": "Enter - 查找下一个",
  "Shift+Enter - Find previous": "Shift+Enter - 查找上一个",
  "Cmd+F - Start searching": "Cmd+F - 开始搜索",
  "Cmd+G - Find next": "Cmd+G - 查找下一个",
  "Cmd+Shift+G - Find previous": "Cmd+Shift+G - 查找上一个",
  "Cmd+Option+F - Replace": "Cmd+Option+F - 替换",
  "Cmd+Option+R - Replace all": "Cmd+Option+R - 全部替换",
  "Option+G - Jump to line": "Option+G - 跳转到行",
  "Cmd+F for search": "Cmd+F 搜索",
  "": "",
  "editor_shortcut_tooltip_windows": "Ctrl+F - 开始搜索 <br />Ctrl+G - 查找下一个 <br />Ctrl+Shift+G - 查找上一个 <br />Ctrl+Shift+F - 替换 <br />Ctrl+Shift+R - 全部替换 <br />Alt+G - 跳转到行 <br />Alt+F - 持久搜索: <br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Enter - 查找下一个 <br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Shift+Enter - 查找上一个 <br />",
  "editor_shortcut_tooltip_mac": "Cmd+F - 开始搜索 <br />Cmd+G - 查找下一个 <br />Cmd+Shift+G - 查找上一个 <br />Cmd+Option+F - 替换 <br />Cmd+Option+R - 全部替换 <br />Option+G - 跳转到行 <br />Option+F - 持久搜索: <br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Enter - 查找下一个 <br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Shift+Enter - 查找上一个 <br />",
  "User theme": "用户主题",
  "Provider": "提供者",
  "Single Sign-On": "单点登录",
  "Use SSO": "使用SSO",
  "When using SSO the OAuth provider is not forced to prompt for credentials.": "使用SSO时，OAuth提供者不会强制要求输入凭证。",
  "Hide internal authentication prompt": "隐藏内部身份验证提示",
  "Default team": "默认团队",
  "Team membership": "团队成员资格",
  "Automatic team membership synchronizes the team membership based on a custom claim in the token from the OAuth provider.": "自动团队成员资格根据OAuth提供者令牌中的自定义声明同步团队成员资格。",
  "Automatic team membership": "自动团队成员资格",
  "Claim name": "声明名称",
  "The OpenID Connect UserInfo Claim name that contains the team identifier the user belongs to.": "包含用户所属团队标识符的OpenID Connect UserInfo声明名称。",
  "groups": "groups",
  "Statically assigned teams": "静态分配的团队",
  "add team mapping": "添加团队映射",
  "claim value regex": "声明值正则表达式",
  "maps to": "映射到",
  "team": "团队",
  "Select a team": "选择一个团队",
  "Claim value regex is required.": "声明值正则表达式是必需的。",
  "The default team will be assigned when the user does not belong to any other team": "当用户不属于任何其他团队时，将分配默认团队",
  "No team": "无团队",
  "OAuth Configuration": "OAuth配置",
  "Application ID": "应用程序ID",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Public identifier of the OAuth application": "OAuth应用程序的公开标识符",
  "xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx": "xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx",
  "Authorization URL": "授权URL",
  "URL used to authenticate against the OAuth provider. Will redirect the user to the OAuth provider login view": "Portainer用于交换有效OAuth身份验证代码以获取访问令牌的URL",
  "https://example.com/oauth/token": "https://example.com/oauth/token",
  "Redirect URL": "重定向URL",
  "URL used by Portainer to redirect the user to the OAuth provider in order to log the user out of the identity provider session.": "Portainer用于将用户重定向到OAuth提供者，以便注销身份提供者会话的URL。",
  "User identifier": "用户标识符",
  "Identifier that will be used by Portainer to create an account for the authenticated user. Retrieved from the resource server specified via the Resource URL field": "Portainer将用来为经过身份验证的用户创建账户的标识符。从资源服务器中指定的资源URL字段中检索",
  "id": "id",
  "Scopes": "作用域",
  "Scopes required by the OAuth provider to retrieve information about the authenticated user. Refer to your OAuth provider documentation for more information about this": "OAuth提供者要求检索经过身份验证用户信息的作用域。有关此内容的更多信息，请参阅OAuth提供者文档",
  "SCOPES_PLACEHOLDER": "id,email,name",
  "Tenant ID": "租户ID",
  "ID of the Azure Directory you wish to authenticate against. Also known as the Directory ID": "您要对其进行身份验证的Azure目录的ID，也称为目录ID",
  "Application key": "应用程序密钥",
  "Client secret": "客户端密钥",
  "*******": "*******",
  "https://example.com/oauth/authorize": "https://example.com/oauth/authorize",
  "Access token URL": "访问令牌URL",
  "URL used by Portainer to exchange a valid OAuth authentication code for an access token": "Portainer用于交换有效OAuth身份验证代码以获取访问令牌的URL",
  "Resource URL": "资源URL",
  "URL used by Portainer to retrieve information about the authenticated user": "Portainer用于检索经过身份验证的用户信息的URL",
  "URL used by the OAuth provider to redirect the user after successful authentication. Should be set to your Portainer instance URL": "OAuth提供者用于在成功认证后重定向用户的URL，应该设置为您的Portainer实例URL",
  "http://yourportainer.com/": "http://yourportainer.com/",
  "Override default configuration": "覆盖默认配置",
  "Use default configuration": "使用默认配置",
  "Unable to retrieve accesses": "无法检索访问权限",
  "User not found": "未找到用户",
  "Effective access viewer": "有效访问查看器",
  "User": "用户",
  "No user available": "没有可用的用户",
  "Select a user": "选择一个用户",
  "Roles": "角色",
  "Role management": "角色管理",
  "User theme settings successfully updated": "用户主题设置已成功更新",
  "Success": "成功",
  "Failure": "失败",
  "Unable to update user theme settings": "无法更新用户主题设置",
  "Unable to get user details": "无法获取用户详细信息",
  "Unable to retrieve roles": "无法获取角色信息",
  "Create registry": "创建注册表",
  "Add registry": "添加注册表",
  "Registries": "注册表",
  "Registry provider": "注册表提供者",
  "Important notice": "重要通知",
  "DockerHub account details": "DockerHub 帐户详细信息",
  "Name": "名称",
  "dockerhub-prod-us": "dockerhub-prod-us",
  "DockerHub username": "DockerHub 用户名",
  "This field is required.": "此字段为必填项。",
  "This field is required": "此字段为必填项",
  "A registry with the same name already exists.": "已存在相同名称的注册表。",
  "DockerHub access token": "DockerHub 访问令牌",
  "In progress...": "进行中...",
  "Actions": "操作",
  "ECR connection details": "ECR 连接详细信息",
  "my-ecr-registry": "my-ecr-registry",
  "Registry URL": "注册表 URL",
  "URL of an Amazon Elastic Container Registry, which contains an account id and region.": "Amazon Elastic Container Registry 的 URL，其中包含账户 ID 和区域。",
  "Authentication": "身份验证",
  "Enable this option if you need to specify credentials to connect to a private registry.": "如果您需要指定凭据来连接到私有注册表，请启用此选项。",
  "AWS Access Key": "AWS 访问密钥",
  "AWS Secret Access Key": "AWS 秘密访问密钥",
  "aws-account-id.dkr.ecr.us-east-1.amazonaws.com/": "aws-account-id.dkr.ecr.us-east-1.amazonaws.com/",
  "us-west-1": "us-west-1",
  "Quay account details": "Quay 帐户详细信息",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Organization name": "组织名称",
  "Use organization registry": "使用组织注册表",
  "Any Portainer user that has access to this registry will be able to use the Registry Manager features against the content of any Feed in the ProGet registry that the ProGet user has access to.": "任何有权访问此注册表的 Portainer 用户都能够使用注册表管理器功能来对 ProGet 用户有权访问的 ProGet 注册表中任何 Feed 的内容进行访问。",
  "ProGet registry details": "ProGet 注册详细信息",
  "proget-registry": "proget-registry",
  "proget.example.com/example-registry": "proget.example.com/example-registry",
  "The URL of the ProGet registry including the Feed name": "ProGet 注册表的 URL，包括 Feed 名称",
  "The base URL of the ProGet registry": "ProGet 注册表的基本 URL",
  "Base URL": "基本 URL",
  "proget.example.com": "proget.example.com",
  "my-azure-registry": "my-azure-registry",
  "Azure registry details": "Azure 注册表详细信息",
  "URL of an Azure Container Registry. Any protocol will be stripped.": "Azure 容器注册表的 URL。任何协议都将被剥离。",
  "myproject.azurecr.io": "myproject.azurecr.io",
  "GitLab registry connection details": "GitLab 注册表连接详细信息",
  "Personal Access Token": "个人访问令牌",
  "Instance URL": "实例 URL",
  "URL of Gitlab instance.": "Gitlab 实例的 URL。",
  "URL of Gitlab registry instance.": "Gitlab 注册实例的 URL。",
  "https://gitlab.com": "https://gitlab.com",
  "https://registry.gitlab.com": "https://registry.gitlab.com",
  "Retrieve projects": "检索项目",
  "Create registries": "创建注册表",
  "GitLab projects": "GitLab 项目",
  "Select the project's registries you want to manage. Portainer will create one registry for each selected project.": "选择您要管理的项目注册表。Portainer 将为每个选定的项目创建一个注册表。",
  "If you can't select a project, make sure that registry feature is activated on it.": "如果您无法选择项目，请确保该项目上的注册功能已激活。",
  "Custom registry details": "自定义注册表详细信息",
  "my-custom-registry": "my-custom-registry",
  "URL or IP address of a Docker registry. Any protocol and trailing slash will be stripped if present.": "Docker 注册表的 URL 或 IP 地址。如果存在任何协议和尾部斜杠，则将被删除。",
  "10.0.0.10:5000 or myregistry.domain.tld": "10.0.0.10:5000 或 myregistry.domain.tld",
  "Enable this option if you need to specify credentials to connect to this registry.": "如果您需要指定凭据来连接到此注册表，请启用此选项。",
  "DockerHub authenticated account": "DockerHub 认证账户",
  "Amazon elastic container registry": "Amazon 弹性容器注册表",
  "Quay container registry": "Quay 容器注册表",
  "ProGet container registry": "ProGet 容器注册表",
  "Azure container registry": "Azure 容器注册表",
  "GitLab container registry": "GitLab 容器注册表",
  "Custom registry": "自定义注册表",
  "Define your own registry": "定义您自己的注册表",
  "Settings": "设置",
  "Application settings": "应用程序设置",
  "Application settings updated": "应用程序设置已更新",
  "Snapshot interval": "快照间隔",
  "e.g. 15m": "例如 15分钟",
  "Edge agent default poll frequency": "Edge代理默认轮询频率",
  "Saving...": "保存中...",
  "Save application settings": "保存应用程序设置",
  "Login banner is required when enabled": "启用时必须设置登录横幅",
  "Logo url is required when enabled": "启用时必须设置 logo URL",
  "Must be a valid URL": "必须是有效的 URL",
  "Snapshot interval is required": "必须设置快照间隔",
  "Use custom logo": "使用自定义标志",
  "You can specify the URL to your logo here. For an optimal display, logo dimensions should be 155px by 55px.": "您可以在此处指定您的标志的 URL。为了获得最佳显示效果，标志的尺寸应为 155px x 55px。",
  "URL": "URL",
  "https://mycompany.com/logo.png": "https://mycompany.com/logo.png",
  "Allow the collection of anonymous statistics": "允许收集匿名统计数据",
  "You can find more information about this in our": "您可以在我们的",
  "privacy policy": "隐私政策",
  "Login screen banner": "登录页面横幅",
  "You can set a custom banner that will be shown to all users during login.": "您可以设置一个自定义横幅，所有用户在登录时都会看到。",
  "Details": "详细信息",
  "Banner details": "横幅详情",
  "App Templates": "应用模板",
  "You can specify the URL to your own template definitions file here. See": "您可以在此处指定自己的模板定义文件的 URL。请参阅",
  "Portainer documentation": "Portainer 文档",
  "for more details.": "了解更多详细信息。",
  "The default value is": "默认值为",
  "Poll frequency": "轮询频率",
  "Interval used by this Edge agent to check in with the Portainer instance. Affects Edge environment management and Edge compute features.": "此边缘代理与 Portainer 实例进行检查的时间间隔。影响边缘环境管理和边缘计算功能。",
  "Kubernetes settings": "Kubernetes 设置",
  "Invalid URL": "无效的 URL",
  "Must be a number": "必须是一个数字",
  "minMaxValue": "值应在 {{min}} 到 {{max}} 之间",
  "Helm repository": "Helm 仓库",
  "https://charts.bitnami.com/bitnami": "https://charts.bitnami.com/bitnami",
  "Kubeconfig": "Kubeconfig",
  "Kubeconfig expiry": "Kubeconfig 过期时间",
  "1 day": "1 天",
  "7 days": "7 天",
  "30 days": "30 天",
  "1 year": "1 年",
  "No expiry": "永不过期",
  "default interval": "使用默认间隔",
  "10 seconds": "10 秒",
  "30 seconds": "30 秒",
  "5 minutes": "5 分钟",
  "1 hour": "1 小时",
  "Deployment options": "部署选项",
  "Enforce code-based deployment": "强制代码部署",
  "Hides the 'Add with form' buttons and prevents adding/editing of resources via forms": "隐藏“使用表单添加”按钮，并防止通过表单添加/编辑资源",
  "Allow web editor and custom template use": "允许使用 Web 编辑器和自定义模板",
  "Allow specifying of a manifest via a URL": "允许通过 URL 指定清单",
  "Allow per environment override": "允许每个环境覆盖",
  "Allows overriding of deployment options in the Cluster setup screen of each environment": "允许在每个环境的集群设置屏幕中覆盖部署选项",
  "Allow stacks functionality with Kubernetes environments": "允许 Kubernetes 环境使用堆栈功能",
  "This allows you to group your applications/workloads into a single ‘stack’, and then view or delete an entire stack. If disabled, stacks functionality will not show in the UI.": "这允许您将应用程序/工作负载分组到单个“堆栈”中，然后查看或删除整个堆栈。如果禁用，UI 中将不会显示堆栈功能。",
  "Require a note on applications": "要求在应用程序中添加备注",
  "BE allows entry of notes in Add/Edit application.": "BE 允许在添加/编辑应用程序中输入注释。",
  "Using this will enforce entry of a note in Add/Edit application (and prevent complete clearing of it in Application details).": "启用此选项将在添加/编辑应用程序时强制要求输入备注（并且在应用程序详细信息中防止完全清除它）。",
  "Minimum number of characters note must have": "备注最少必须包含的字符数",
  "Saving": "保存中",
  "Save Kubernetes settings": "保存 Kubernetes 设置",
  "Kubernetes settings updated": "Kubernetes 设置已更新",
  "Certificate Authority file for Kubernetes Helm repositories": "Kubernetes Helm 仓库的证书颁发机构文件",
  "Provide an additional CA file containing certificate(s) for HTTPS connections to Helm repositories.": "提供一个额外的 CA 文件，其中包含用于 HTTPS 连接到 Helm 仓库的证书。",
  "CA file": "CA 文件",
  "Select a CA file containing your X.509 certificate(s), commonly a crt, cer or pem file.": "选择一个包含您的 X.509 证书的 CA 文件，通常是 crt、cer 或 pem 文件。",
  "Apply changes": "应用更改",
  "Saving in progress...": "保存进行中...",
  "Helm certificate updated": "Helm 证书已更新",
  "SSL certificate": "SSL证书",
  "Forcing HTTPs only will cause Portainer to stop listening on the HTTP port. Any edge agent environment that is using HTTP will no longer be available.": "仅强制使用HTTPS将导致Portainer停止侦听HTTP端口。任何使用HTTP的边缘代理环境将不再可用。",
  "Force HTTPS only": "仅强制使用HTTPS",
  "Provide a new SSL Certificate to replace the existing one that is used for HTTPS connections.": "提供一个新的SSL证书，以替换当前用于HTTPS连接的证书。",
  "SSL/TLS certificate": "SSL/TLS证书",
  "Select an X.509 certificate file, commonly a crt, cer or pem file.": "选择一个X.509证书文件，通常是crt、cer或pem文件。",
  "SSL/TLS private key": "SSL/TLS私钥",
  "Select a private key file, commonly a key, or pem file.": "选择一个私钥文件，通常是key或pem文件。",
  "Save SSL settings": "保存SSL设置",
  "Reloading": "重新加载中",
  "Hidden containers": "隐藏的容器",
  "You can hide containers with specific labels from Portainer UI. You need to specify the label name and value.": "您可以通过指定标签名称和值来隐藏 Portainer UI 中的特定容器。",
  "Hidden container settings updated": "隐藏容器设置已更新",
  "Value": "值",
  "Remove": "移除",
  "No filter available.": "没有可用的过滤器。",
  "name": "名称",
  "e.g. com.example.foo": "例如：com.example.foo",
  "value": "值",
  "e.g. bar": "例如：bar",
  "Add filter": "添加筛选器",
  "Name is required": "名称为必填项",
  "Back up Portainer": "备份 Portainer",
  "Backup configuration": "备份配置",
  "This will back up your Portainer server configuration and does not include containers.": "这将备份您的 Portainer 服务器配置，不包括容器。",
  "Download backup file": "下载备份文件",
  "Store in S3": "存储在 S3 中",
  "Define a cron schedule": "定义一个 cron 计划",
  "Security settings": "安全设置",
  "Password Protect": "密码保护",
  "Schedule automatic backups": "计划自动备份",
  "Cron rule": "Cron 规则",
  "Access key ID": "访问密钥 ID",
  "Secret access key": "密钥访问密钥",
  "Region": "区域",
  "default region is us-east-1 if left empty": "如果留空，默认区域为 us-east-1",
  "Bucket name": "Bucket 名称",
  "S3 compatible host": "S3 兼容主机",
  "Hostname of a S3 service": "S3 服务的主机名",
  "leave empty for AWS S3": "留空以使用 AWS S3",
  "Exporting...": "导出中...",
  "Export backup": "导出备份",
  "Saving settings...": "正在保存设置...",
  "Save backup settings": "保存备份设置",
  "Exported backup to S3 successfully": "已成功导出到 S3",
  "S3 backup settings saved successfully": "已成功保存 S3 备份设置",
  "Please enter a valid cron rule.": "请输入有效的 cron 规则。",
  "S3 host must begin with http:// or https://.": "S3 主机必须以 http:// 或 https:// 开头。",
  "Environment address must be of the form <IP>:<PORT> or <HOST>:<PORT>.": "环境地址必须是 <IP>:<PORT> 或 <HOST>:<PORT> 的格式。",
  "Connecting environment...": "正在连接环境...",
  "Connect": "连接",
  "Environment created": "环境已创建",
  "Quick Setup": "快速设置",
  "Environment Wizard": "环境向导",
  "Select your environment(s)": "选择您的环境",
  "You can onboard different types of environments, select all that apply.": "您可以入驻不同类型的环境，选择所有适用的选项。",
  "Connect to existing environments": "连接到现有环境",
  "Set up new environments": "设置新环境",
  "Start Wizard": "开始向导",
  "Previous": "上一步",
  "Next": "下一步",
  "Close": "完成",
  "e.g. docker-prod01 / kubernetes-cluster01": "例如：docker-prod01 / kubernetes-cluster01",
  "Name should be unique": "名称应是唯一的",
  "Username must exactly match username defined in external LDAP source.": "用户名必须与外部 LDAP 源中定义的用户名完全匹配。",
  "e.g. jdoe": "例如 jdoe",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Administrator": "管理员",
  "Administrators have access to Portainer settings management as well as full control over all defined environments and their resources.'": "管理员可以访问 Portainer 设置管理，并且对所有已定义的环境及其资源拥有完全控制权。",
  "Add to team(s)": "添加到团队",
  "You don't seem to have any teams to add users into. Head over to the": "您似乎没有任何团队可将用户添加到。请前往",
  "Teams view": "团队视图",
  "to create some.": "以创建一些团队。",
  "The team leader feature is disabled as external authentication is currently enabled with team sync.": "由于当前已启用外部身份验证并与团队同步，团队领导功能已被禁用。",
  "Note: non-administrator users who aren't in a team don't have access to any environments by default. Head over to the": "注意：默认情况下，不在团队中的非管理员用户无法访问任何环境。请前往",
  "Environments view": "环境视图",
  "to manage their accesses.": "以管理他们的访问权限。",
  "Add a new user": "添加新用户",
  "User successfully created": "用户创建成功",
  "Create user": "创建用户",
  "Creating user...": "正在创建用户...",
  "Users": "用户",
  "User management": "用户管理",
  "Do you want to remove the selected users? They will not be able to login into Portainer anymore.": "您确定要删除所选用户吗？他们将无法再登录 Portainer。",
  "Unable to remove users": "无法删除用户",
  " - team leader": "- 团队领导",
  "Role": "角色",
  "Search input": "搜索输入",
  "Username is required": "用户名是必填项",
  "Username is already taken": "用户名已被占用",
  "Password is required": "密码是必填项",
  "passwordMinLength": "密码长度至少为 {{min}} 个字符。 ({{current}}/{{min}})",
  "Passwords must match": "密码必须匹配",
  "Add a new team": "添加新团队",
  "e.g. development": "例如：开发",
  "Select team leader(s)": "选择团队领导",
  "You can assign one or more leaders to this team. Team leaders can manage their teams users and resources.": "您可以为此团队分配一个或多个领导者。团队领导可以管理其团队的用户和资源。",
  "Select one or more team leaders": "选择一个或多个团队领导",
  "Creating team...": "正在创建团队...",
  "Create team": "创建团队",
  "Team successfully added": "团队已成功添加",
  "Teams": "团队",
  "Teams management": "团队管理",
  "Are you sure you want to remove the selected teams?": "您确定要移除选定的团队吗？",
  "Teams successfully removed": "团队已成功移除",
  "Unable to remove team": "无法移除团队",
  "Environments": "环境",
  "Environment management": "环境管理",
  "Click on an environment to manage": "点击环境以进行管理",
  "Search by name, group, tag, status, URL...": "按名称、组、标签、状态、URL搜索...",
  "Refresh": "刷新",
  "No environments available.": "没有可用的环境。",
  "This action will remove all configurations associated to your environment(s). Continue?": "此操作将删除与您的环境相关的所有配置。继续？",
  "Environments successfully removed": "环境删除成功",
  "Main": "主菜单",
  "Home": "主页",
  "Auto onboarding": "自动注册",
  "Add environment": "添加环境",
  "Type": "类型",
  "Manage access": "管理访问",
  "Dismiss error (still visible in logs)": "解除错误（仍可在日志中查看）",
  "Error dismissed successfully": "错误已成功解除",
  "Group Name": "组名",
  "Environment Groups": "环境组",
  "Environment group management": "环境组管理",
  "Are you sure you want to remove the selected environment group(s)?": "您确定要移除所选的环境组吗？",
  "Add group": "添加组",
  "Environment Group(s) removed": "环境组已移除",
  "Failed to delete environment groups": "无法删除环境组",
  "Unable to delete environment group": "无法删除环境组",
  "Tags": "标签",
  "Tag management": "标签管理",
  "Add a new tag": "添加新标签",
  "org/acme": "org/acme",
  "This tag already exists.": "该标签已存在。",
  "Create tag": "创建标签",
  "Creating tag...": "正在创建标签...",
  "Administration": "管理",
  "User-related": "用户相关",
  "Environment-related": "环境相关",
  "Groups": "组",
  "Licenses": "许可证",
  "Logs": "日志",
  "Activity": "活动",
  "Notifications": "通知",
  "General": "常规",
  "Shared Credentials": "共享凭证",
  "Edge Compute": "边缘计算",
  "Help / About": "帮助 / 关于",
  "Environment:": "环境: ",
  "None selected": "未选择",
  "Clear environment": "清除环境",
  "Registry management": "注册表管理",
  "Information": "信息",
  "View registries via an environment to manage access for user(s) and/or team(s)": "通过环境查看注册表以管理用户和/或团队的访问",
  "docker.io": "docker.io",
  "Hide for all users": "对所有用户隐藏",
  "Show for all users": "对所有用户显示",
  "This hides the option in any registry dropdown prompts but does not prevent a user from deploying anonymously from Docker Hub directly via YAML. Note: Docker Hub (anonymous) will continue to show as the ONLY option if there are NO other registries available to the user.": "这将隐藏任何注册表下拉提示中的选项，但不会阻止用户通过 YAML 直接从 Docker Hub 匿名部署。注意：如果用户没有其他可用的注册表，Docker Hub（匿名）将继续作为唯一选项显示。",
  "This reveals the option in any registry dropdown prompts. (but note that the Docker Hub (anonymous) option only shows if there is no credentialled Docker Hub option available to the user).": "这将在任何注册表下拉提示中显示该选项。（但请注意，只有当用户没有可用的凭证 Docker Hub 选项时，Docker Hub（匿名）选项才会显示）。",
  "Default registry Settings updated successfully": "默认注册表设置更新成功",
  "Docker Hub (anonymous)": "Docker Hub（匿名）",
  "Browse": "浏览",
  "authentication-enabled": "已启用身份验证",
  "Unable to delete registries": "无法删除注册表",
  "User authentication logs": "用户身份验证日志",
  "Date range": "日期范围",
  "Portainer user authentication logs have a maximum retention of 7 days.": "Portainer 用户身份验证日志的最大保留期为 7 天。",
  "Export as CSV": "导出为 CSV",
  "Authentication events": "身份验证事件",
  "Time": "时间",
  "Origin": "来源",
  "Context": "上下文",
  "Result": "结果",
  "filter": "筛选",
  "Authentication success": "身份验证成功",
  "Authentication failure": "身份验证失败",
  "Logout": "登出",
  "Activity logs": "活动日志",
  "Environment": "环境",
  "Payload": "载荷",
  "inspect": "查看",
  "User activity logs": "用户活动日志",
  "Portainer user activity logs have a maximum retention of 7 days.": "Portainer 用户活动日志的最大保留期为 7 天。",
  "Failed loading user activity logs csv": "加载用户活动日志 CSV 失败",
  "Action": "操作",
  "Title": "通知",
  "Are you sure you want to remove the selected notifications?": "您确定要删除所选通知吗？",
  "4 hours": "4小时",
  "8 hours": "8小时",
  "24 hours": "24小时",
  "1 week": "1周",
  "1 month": "1个月",
  "6 months": "6个月",
  "Authentication settings": "身份验证设置",
  "Configuration": "配置",
  "Session lifetime": "会话时长",
  "Time before users are forced to relogin.": "用户被强制重新登录之前的时间。",
  "Changing from default is only recommended if you have additional layers of authentication in front of Portainer.": "只有在 Portainer 前面有额外的身份验证层时，才建议更改默认值。",
  "Authentication method": "身份验证方法",
  "Connection to LDAP successful": "成功连接到 LDAP",
  "Connection to LDAP failed": "连接到 LDAP 失败",
  "Authentication settings updated": "身份验证设置已更新",
  "Unable to update authentication settings": "无法更新身份验证设置",
  "Unable to retrieve application settings": "无法获取应用程序设置",
  "Allow weak passwords?": "允许弱密码？",
  "You have set an insecure minimum password length. This could leave your system vulnerable to attack, are you sure?": "您已设置不安全的最低密码长度，这可能会使您的系统容易受到攻击，您确定吗？",
  "When using internal authentication, Portainer will encrypt user passwords and store credentials locally.": "当使用内部身份验证时，Portainer 将加密用户密码并在本地存储凭据。",
  "Password rules": "密码规则",
  "Define minimum length for user-generated passwords.": "定义用户生成密码的最小长度。",
  "Yes": "是",
  "Cancel": "取消",
  "Automatic user provisioning": "自动用户配置",
  "With automatic user provisioning enabled, Portainer will create user(s) automatically with standard user role and assign them to team(s) which matches to LDAP group name(s). If disabled, users must be created in Portainer beforehand.": "启用自动用户配置时，Portainer 将自动创建具有标准用户角色的用户，并将其分配到与 LDAP 组名匹配的团队中。如果禁用，必须事先在 Portainer 中创建用户。",
  "AD Connectivity Security": "AD 连接安全性",
  "When using Microsoft AD authentication, Portainer will delegate user authentication to the Domain Controller(s) configured below; if there is no connectivity, Portainer will fallback to internal authentication.": "使用 Microsoft AD 身份验证时，Portainer 将把用户身份验证委托给配置的域控制器；如果没有连接，Portainer 将回退到内部身份验证。",
  "AD configuration": "AD 配置",
  "You can configure multiple AD Controllers for authentication fallback. Make sure all servers are using the same configuration (i.e. if TLS is enabled, they should all use the same certificates).": "您可以配置多个 AD 控制器进行身份验证回退。请确保所有服务器使用相同的配置（例如，如果启用了 TLS，所有服务器应使用相同的证书）。",
  "Add additional server": "添加其他服务器",
  "e.g. 10.0.0.10:389 or myldap.domain.tld:389": "例如 10.0.0.10:389 或 myldap.domain.tld:389",
  "Service Account": "服务帐户",
  "reader@domain.tld": "reader@domain.tld",
  "Service Account Password": "服务帐户密码",
  "password": "密码",
  "Account that will be used to search for users.": "用于搜索用户的帐户。",
  "If you do not enter a password, Portainer will leave the current password unchanged.": "如果您不输入密码，Portainer 将保持当前密码不变。",
  "LDAP security": "LDAP 安全",
  "Use StartTLS": "使用 StartTLS",
  "Enable this option if want to use StartTLS to secure the connection to the server. Ignored if Use TLS is selected.": "如果希望使用 StartTLS 来保护与服务器的连接，请启用此选项。如果选择了使用 TLS，此选项将被忽略。",
  "Use TLS": "使用 TLS",
  "Enable this option if you need to specify TLS certificates to connect to the LDAP server.": "如果需要指定 TLS 证书连接到 LDAP 服务器，请启用此选项。",
  "Skip verification of server certificate": "跳过服务器证书验证",
  "Skip the verification of the server TLS certificate. Not recommended on unsecured networks.": "跳过服务器 TLS 证书的验证。不建议在不安全的网络上使用。",
  "TLS CA certificate": "TLS CA 证书",
  "Select file": "选择文件",
  "Server Type": "服务器类型",
  "When using LDAP authentication, Portainer will delegate user authentication to a LDAP server and fallback to internal authentication if LDAP authentication fails.": "使用 LDAP 认证时，Portainer 将用户认证委托给 LDAP 服务器，如果 LDAP 认证失败，将回退到内部认证。",
  "LDAP configuration": "LDAP 配置",
  "You can configure multiple LDAP Servers for authentication fallback. Make sure all servers are using the same configuration (i.e. if TLS is enabled, they should all use the same certificates).": "您可以配置多个 LDAP 服务器以进行认证回退。请确保所有服务器使用相同的配置（例如，如果启用了 TLS，则它们应使用相同的证书）。",
  "LDAP Server": "LDAP 服务器",
  "Allows you to add an additional LDAP server.": "允许您添加一个额外的 LDAP 服务器。",
  "Anonymous mode": "匿名模式",
  "Enable this option if the server is configured for Anonymous access.": "如果服务器配置为匿名访问，请启用此选项。",
  "Reader DN": "DN 条目",
  "cn=user,dc=domain,dc=tld": "cn=user,dc=domain,dc=tld",
  "Connectivity check": "连接性检查",
  "Test connectivity": "测试连接",
  "Testing connectivity...": "正在测试连接...",
  "Extra search configuration": "额外的搜索配置",
  "User search configurations": "用户搜索配置",
  "Base DN": "基准 DN",
  "The distinguished name of the element from which the LDAP server will search for users.": "LDAP 服务器将从中搜索用户的元素的专有名称。",
  "dc=ldap,dc=domain,dc=tld": "dc=ldap,dc=domain,dc=tld",
  "Username attribute": "用户名属性",
  "LDAP attribute which denotes the username.": "表示用户名的 LDAP 属性。",
  "uid": "uid",
  "Filter": "过滤器",
  "The LDAP search filter used to select user elements, optional.": "用于选择用户元素的 LDAP 搜索过滤器，可选。",
  "(objectClass=account)": "(objectClass=account)",
  "Add user search configuration": "添加用户搜索配置",
  "Display Users": "显示用户",
  "Allows you to display users from your LDAP server.": "允许您显示来自 LDAP 服务器的用户。",
  "Group Base DN": "组基准 DN",
  "The distinguished name of the element from which the LDAP server will search for groups.": "LDAP 服务器将从中搜索组的元素的专有名称。",
  "Group Membership Attribute": "组成员属性",
  "LDAP attribute which denotes the group membership.": "表示组成员资格的 LDAP 属性。",
  "Group Filter": "组过滤器",
  "The LDAP search filter used to select group elements, optional.": "用于选择组元素的 LDAP 搜索过滤器，可选。",
  "Add group search configuration": "添加组搜索配置",
  "Group search configurations": "组搜索配置",
  "Users removal synchronize between groups and teams only available in": "用户移除同步仅在企业版中可用",
  "Groups allows users to automatically be added to Portainer teams. However, automatically removing users from teams to keep it fully in sync is available in the Business Edition.": "组允许用户自动添加到 Portainer 团队。然而，自动从团队中移除用户以保持完全同步的功能仅在企业版中可用。",
  "Display User/Group matching": "显示用户/组匹配",
  "Show the list of users and groups that match the Portainer search configurations.": "显示与 Portainer 搜索配置匹配的用户和组列表。",
  "Save settings": "保存设置",
  "Auth Style": "认证样式",
  "Auth Style specifies how the endpoint wants the client ID & client secret sent.": "认证样式指定端点希望客户端 ID 和客户端密钥的发送方式。",
  "Auto Detect": "自动检测",
  "In Params": "在参数中",
  "In Header": "在头部中",
  "Failed loading auth activity logs": "加载身份验证活动日志失败",
  "Auto-populate team admins": "自动填充团队管理员",
  "Fetch Admin Group(s)": "获取管理员组",
  "No groups found": "未找到组",
  "Assign admin rights to group(s)": "为组分配管理员权限",
  "Select Group(s)": "选择群组",
  "member": "member",
  "Select one or more groups": "Select one or more groups",
  "Test": "测试",
  "Testing...": "正在测试...",
  "Test login": "测试登录",
  "Domain root": "域根",
  "Connectivity Security": "连接安全性",
  "FETCH_ADMIN_GROUP": "获取管理员组",
  "NO_GROUP_FOUND": "未找到组",
  "EXTRA_SEARCH_CONFIGURATION": "额外的搜索配置",
  "GROUP_SEARCH_PATH": "组搜索路径（可选）",
  "GROUPS": "组",
  "ADD_ANOTHER_GROUP": "添加另一个组",
  "OU_NAME": "组织单位名称",
  "FOLDER_NAME": "文件夹名称",
  "AUTO_USER_PROVISION_DESCRIPTION": "启用自动用户配置时，Portainer 将自动创建用户，使用标准用户角色并将其分配到与 LDAP 组名匹配的团队。如果禁用，必须先在 Portainer 中创建用户。",
  "SERVER_TYPE": "服务器类型",
  "User Search Path (optional)": "用户搜索路径（可选）",
  "user@domainname": "user@domainname",
  "Root Domain": "根域",
  "Username Format": "用户名格式",
  "Allowed Groups (optional)": "允许的组（可选）",
  "add another group": "添加另一个组",
  "User Filter": "用户过滤器",
  "Group Search Path (optional)": "组搜索路径（可选）",
  "OU Name": "组织单位名称",
  "Folder Name": "文件夹名称",
  "DN entries": "DN entries",
  "add another entry": "添加另一个条目",
  "Edge Compute settings": "边缘计算设置",
  "Enable Edge Compute features": "启用边缘计算功能",
  "Enable this setting to use Portainer Edge Compute capabilities.": "启用此设置以使用 Portainer 的边缘计算功能。",
  "URL of this Portainer instance that will be used by Edge agents to initiate the communications.": "此 Portainer 实例的 URL，将由边缘代理用于发起通信。",
  "Enforce use of Portainer generated Edge ID": "强制使用 Portainer 生成的 Edge ID",
  "This setting only applies to manually created environments.": "此设置仅适用于手动创建的环境。",
  "Edge agent default ping frequency": "边缘代理默认 ping 频率",
  "Interval used by default by each Edge agent to ping the Portainer instance. Affects Edge environment management and Edge compute features.": "每个边缘代理默认用于 ping Portainer 实例的间隔时间。影响边缘环境管理和边缘计算功能。",
  "Edge agent default snapshot frequency": "边缘代理默认快照频率",
  "Interval used by default by each Edge agent to snapshot the agent state.": "每个边缘代理默认用于快照代理状态的间隔时间。",
  "Edge agent default command frequency": "边缘代理默认命令频率",
  "Interval used by default by each Edge agent to execute commands.": "每个边缘代理默认用于执行命令的间隔时间。",
  "Deployment sync options": "部署同步选项",
  "Default values set here will be available to choose as an option for edge environment creation": "此处设置的默认值将可用于选择作为边缘环境创建的选项",
  "Check-in Intervals": "签到间隔",
  "Interval used by default by each Edge agent to check in with the Portainer instance. Affects Edge environment management and Edge compute features.": "每个边缘代理默认用于与 Portainer 实例签到的间隔时间。影响边缘环境管理和边缘计算功能。",
  "Async Check-in Intervals": "异步签到间隔",
  "Settings updated successfully": "设置已成功更新",
  "Intel OpenAMT": "Intel OpenAMT",
  "Enable OpenAMT": "启用 OpenAMT",
  "When enabled, this will allow Portainer to interact with an OpenAMT MPS API.": "启用后，Portainer 将能够与 OpenAMT MPS API 交互。",
  "MPS Server": "MPS 服务器",
  "Enter the MPS Server": "输入 MPS 服务器",
  "MPS User": "MPS 用户",
  "Enter the MPS User": "输入 MPS 用户",
  "MPS Password": "MPS 密码",
  "Enter the MPS Password": "输入 MPS 密码",
  "Needs to be 8-32 characters including one uppercase, one lowercase letters, one base-10 digit and one special character.": "需要 8-32 个字符，包括一个大写字母、一个小写字母、一个数字和一个特殊字符。",
  "Domain Name": "域名",
  "Enter the Domain Name": "输入域名",
  "Enter the FQDN that is associated with the provisioning certificate (i.e amtdomain.com)": "输入与配置证书关联的 FQDN（例如 amtdomain.com）。",
  "Provisioning Certificate File (.pfx)": "配置证书文件 (.pfx)",
  "Supported CAs are Comodo, DigiCert, Entrust and GoDaddy.<br>The certificate must contain the private key.<br>On AMT 15 based devices you need to use SHA2.": "支持的证书颁发机构包括 Comodo、DigiCert、Entrust 和 GoDaddy。证书必须包含私钥。在 AMT 15 设备上需要使用 SHA2。",
  "Upload file": "上传文件",
  "Provisioning Certificate Password": "配置证书密码",
  "**********": "**********",
  "Settings updated": "设置已更新",
  "Unable to update settings": "无法更新设置",
  "OpenAMT successfully enabled": "OpenAMT 已成功启用",
  "OpenAMT successfully disabled": "OpenAMT 已成功禁用",
  "Failed applying changes": "应用更改失败",
  "Browse snapshot": "浏览快照",
  "Close snapshot": "关闭快照",
  "Browse snapshot is only available for async environments": "仅支持异步环境的快照浏览",
  "Live connect": "实时连接",
  "Live connection is not available for async environments": "实时连接不支持异步环境",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "已断开连接",
  "Browsing Snapshot": "正在浏览快照",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Environment summary": "环境概述",
  "Stack": "堆栈",
  "Service": "服务",
  "Container": "容器",
  "Image": "镜像",
  "Volume": "卷",
  "Network": "网络",
  "GPU": "GPU",
  "Environment registries": "环境注册表",
  "Public": "公开",
  "I want any user with access to this environment to be able to manage this resource": "我希望任何有权限访问此环境的用户都能够管理此资源",
  "Administrators": "管理员",
  "I want to restrict the management of this resource to administrators only": "我希望将此资源的管理限制为仅管理员",
  "Restricted": "受限",
  "I want to restrict the management of this resource to a set of users and/or teams": "我希望将此资源的管理限制为某些用户和/或团队",
  "Private": "私人",
  "I want to restrict this resource to be manageable by myself only": "我希望将此资源的管理权限仅限于我自己",
  "singleTeamDescription": "我希望我的团队中的任何成员 ({teamName}) 都能够管理此资源",
  "I want to restrict the management of this resource to one or more of my teams": "我希望将此资源的管理限制为一个或多个团队",
  "Images": "镜像",
  "Force Remove": "强制删除",
  "Toggle Dropdown": "切换下拉菜单",
  "Build a new image": "构建新镜像",
  "Import": "导入",
  "export": "导出",
  "Export in progress...": "导出进行中...",
  "Start": "启动",
  "Stop": "停止",
  "Kill": "强制停止",
  "Restart": "重启",
  "Pause": "暂停",
  "Resume": "恢复",
  "Add container": "添加容器",

  "Specify the URL to a Dockerfile, a tarball or a public Git repository (suffixed by <b>.git</b>). When using a Git repository URL, build contexts can be specified as in the": "Specify the URL to a Dockerfile, a tarball or a public Git repository (suffixed by <b>.git</b>). When using a Git repository URL, build contexts can be specified as in the",
  "A name must be specified in one of the following formats: <code>name:tag</code>, <code>repository/name:tag</code> or <code>registry:port/repository/name:tag</code> format. If you omit the tag the default <b>latest</b> value is assumed.": "A name must be specified in one of the following formats: <code>name:tag</code>, <code>repository/name:tag</code> or <code>registry:port/repository/name:tag</code> format. If you omit the tag the default <b>latest</b> value is assumed.",
  "The default team option will be disabled when automatic team membership is enabled": "启用自动团队成员资格时，默认团队选项将被禁用",
  "With automatic user provisioning enabled, Portainer will create user(s) automatically with the standard user role. If disabled, users must be created beforehand in Portainer in order to login.": "启用自动用户配置后，Portainer会自动创建用户并赋予标准用户角色。如果禁用，用户必须事先在Portainer中创建，才能登录。",
  "The users created by the automatic provisioning feature can be added to a default team on creation.": "自动配置创建的用户可以在创建时被添加到默认团队。",
  "By assigning newly created users to a team, they will be able to access the environments associated to that team. This setting is optional and if not set, newly created users won't be able to access any environments.": "将新创建的用户分配到团队，他们将能够访问与该团队关联的环境。此设置是可选的，如果不设置，新创建的用户将无法访问任何环境。",
  "OpenLDAP": "OpenLDAP",
  "Path to group": "组路径",
  "Templates": "模板",
  "title": "应用程序设置",
  "Enabling front-end data caching can mean that changes to Kubernetes clusters made by other users or outside of Portainer may take up to five minutes to show in your session. This caching only applies to Kubernetes environments.": "启用前端数据缓存可能会导致其他用户或在 Portainer 外部对 Kubernetes 集群的更改最多需要五分钟才能在您的会话中显示。此缓存仅适用于 Kubernetes 环境。",
  "Enable front-end data caching for Kubernetes environments": "为 Kubernetes 环境启用前端数据缓存",
  "saving": "保存中...",
  "save_button": "保存",
  "success_title": "成功",
  "success_message": "成功更新了应用程序设置。",
  "error_message": "无法更新应用程序设置",
  "Stacks": "堆栈",
  "Stacks list": "堆栈列表",
  "Control": "控制",
  "Internal": "内部",
  "Internal authentication mechanism": "内部认证机制",
  "LDAP": "LDAP",
  "LDAP authentication": "LDAP 认证",
  "Microsoft Active Directory": "微软 Active Directory",
  "AD authentication": "AD 认证",
  "OAuth": "OAuth",
  "OAuth authentication": "OAuth 认证",
  "Microsoft": "微软",
  "Microsoft OAuth provider": "微软 OAuth 提供程序",
  "Google": "谷歌",
  "Google OAuth provider": "谷歌 OAuth 提供程序",
  "Github": "Github",
  "Github OAuth provider": "Github OAuth 提供程序",
  "Custom": "自定义",
  "Custom OAuth provider": "自定义 OAuth 提供程序",
  "refreshGitRepo": "刷新 Git 仓库",
  "indicatePath": "从存储库根目录中指示 {{fileType}} 文件的路径（需要使用 yaml、yml、json 或 hcl 文件扩展名）。",
  "Docker Standalone": "Docker 独立版",
  "Connect to Docker Standalone via URL/IP, API or Socket": "通过 URL/IP、API 或 Socket 连接到 Docker 独立版",
  "Docker Swarm": "Docker Swarm",
  "Connect to Docker Swarm via URL/IP, API or Socket": "通过 URL/IP、API 或 Socket 连接到 Docker Swarm",
  "Podman": "Podman",
  "Connect to Podman via URL/IP or Socket": "通过 URL/IP 或 Socket 连接到 Podman",
  "Kubernetes": "Kubernetes",
  "Connect to a Kubernetes environment via URL/IP": "通过 URL/IP 连接到 Kubernetes 环境",
  "ACI": "ACI",
  "Connect to ACI environment via API": "通过 API 连接到 ACI 环境",
  "Provision KaaS Cluster": "配置 KaaS 集群",
  "Provision a Kubernetes cluster via a cloud provider's Kubernetes as a Service": "通过云服务提供商的 Kubernetes 服务配置 Kubernetes 集群",
  "Create Kubernetes cluster": "创建 Kubernetes 集群",
  "Create a Kubernetes cluster on existing infrastructure": "在现有基础设施上创建 Kubernetes 集群",
  "Connect to your Docker Standalone environment": "连接到您的 Docker 独立版环境",
  "Connect to your Docker Swarm environment": "连接到您的 Docker Swarm 环境",
  "Connect to your Podman environment": "连接到您的 Podman 环境",
  "Connect to your Kubernetes environment": "连接到您的 Kubernetes 环境",
  "Connect to your ACI environment": "连接到您的 ACI 环境",
  "Provision a KaaS environment": "配置 KaaS 环境",
  "Create a Kubernetes cluster": "创建 Kubernetes 集群",

  "Agent": "代理",
  "API": "API",
  "Socket": "Socket",
  "Edge Agent Standard": "标准边缘代理",
  "Edge Agent Async": "异步边缘代理",

  "environmentUrlField.placeholder": "例如 10.0.0.10:{{placeholderPort}} 或 tasks.portainer_agent:{{placeholderPort}}",

  "New Environments": "新的环境",
  "Light Theme": "浅色主题",
  "Default color mode": "默认颜色模式",
  "Dark Theme": "深色主题",
  "Dark color mode": "深色模式",
  "High Contrast": "高对比度",
  "High contrast color mode": "高对比度颜色模式",
  "Auto": "自动",
  "Sync with system theme": "与系统主题同步",

  "Access tokens": "访问令牌",
  "Description": "描述",
  "Prefix": "前缀",
  "Created": "创建时间",
  "Last Used": "上次使用",

  "helm_repository.admin_description": {
    "part1": "在此添加 Helm 仓库只会在您自己的用户帐户的 Portainer UI 中可用。Helm 图表从这些仓库中拉取（以及",
    "part2": "全局设置的 Helm 仓库",
    "part3": "），并显示在“从清单创建”屏幕的 Helm 图表列表中。"
  },

  "Helm repositories": "Helm 仓库",
  "Do you want to remove the selected access token(s)? Any script or application using these tokens will no longer be able to invoke the Portainer API.": "您是否要删除选定的访问令牌？任何使用这些令牌的脚本或应用程序将无法再调用 Portainer API。",
  "Add access token": "添加访问令牌",
  "Access token(s) removed": "访问令牌已删除",

  "helm_repository.delete_confirm": "您确定要删除选定的 Helm {{count}} 个 {{repository}}吗？",
  "repository": "存储库",
  "repositories": "存储库",
  "Add Helm repository": "添加 Helm 存储库",
  "Hostname": "主机名",
  "Host Details": "主机详情",
  "Engine Details": "Engine 详细信息",
  "Change window setting": "更改窗口设置",
  "Disable the use of host PID 1 for non-administrators": "禁止非管理员使用主机 PID 1",
  "Prevent users from accessing the host filesystem through the host PID namespace.": "防止用户通过主机 PID 命名空间访问主机文件系统。",
  "Save configuration": "保存配置",
  "Saving configuration": "正在保存配置",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "You currently have unsaved changes in the text editor. Are you sure you want to leave?": "您当前在文本编辑器中有未保存的更改。您确定要离开吗？",
  "Enabling the load balancer feature will allow users to expose applications they deploy over an external IP address assigned by the cloud provider.": "启用负载均衡器功能将允许用户通过云提供商分配的外部 IP 地址公开他们部署的应用程序。",
  "If you want to use this feature, ensure your cloud provider allows you to create load balancers. This may incur costs.": "如果您想使用此功能，请确保您的云提供商允许您创建负载均衡器。这可能会产生费用。",
  "Allow ingress class to be set to \"none\"": "允许将入口类别设置为“无”",
  "This allows users setting up ingresses to select \"none\" as the ingress class.": "这允许用户设置入口以选择“无”作为入口类别。",
  "Configure ingress controller availability per namespace": "配置每个命名空间的入口控制器可用性",
  "This allows an administrator to configure, in each namespace, which ingress controllers will be available for users to select when setting up ingresses for applications.": "这允许管理员在每个命名空间中配置在为应用程序设置入口时哪些入口控制器可供用户选择。",
  "Only allow admins to deploy ingresses": "仅允许管理员部署入口",
  "Enforces only allowing admins to deploy ingresses (and disallows standard users from doing so).": "强制仅允许管理员部署入口（并禁止标准用户这样做）。",
  "You may set up ingress defaults (hostnames and annotations) via Create/Edit ingress. Users may then select them via the hostname dropdown in Create/Edit application.": "您可以通过创建/编辑入口设置入口默认值（主机名和注释）。然后用户可以通过创建/编辑应用程序中的主机名下拉菜单选择它们。",
  "Enable Change Window": "启用更改窗口",
  "GitOps updates to stacks or applications outside the defined change window will not occur.": "在定义的更改窗口之外的堆栈或应用程序不会发生 GitOps 更新。",
  "By default, all the users have access to the default namespace. Enable this option to set accesses on the default namespace.": "默认情况下，所有用户都有权访问默认命名空间。启用此选项可设置对默认命名空间的访问权限。",
  "Restrict access to the default namespace": "限制对默认命名空间的访问",
  "Restrict secret contents access for non-admins (UI only)": "限制非管理员访问秘密内容（仅限 UI）",
  "This hides the ability to view or edit in the UI the contents of secrets that a non-admin user did not create themselves but does not prevent it via the command line.": "这隐藏了在 UI 中查看或编辑非管理员用户自己未创建的机密内容的能力，但不能通过命令行阻止它。",
  "By DISABLING resource over-commit (highly recommended), you can ONLY assign namespaces CPU and memory resources that are less (in aggregate) than the cluster total minus any system resource reservation.": "通过禁用资源过度提交（强烈推荐），您只能分配小于（总计）集群总数减去任何系统资源预留的命名空间 CPU 和内存资源。",
  "By ENABLING resource over-commit, you can assign namespaces more resources than are physically available in the cluster. This may lead to unexpected deployment failures if there are insufficient resources to service demand.": "通过启用资源过度承诺，​​您可以为命名空间分配比集群中物理可用资源更多的资源。如果资源不足以满足需求，这可能会导致意外的部署失败。",
  "Allow resource over-commit": "允许资源过度使用",
  "Unable to detect any storage class available to persist data. Users won&apos;t be able to persist application data inside this cluster.": "无法检测到任何可用于保存数据的存储类别。用户无法在此集群内保存应用程序数据。",
  "Select which storage options will be available for use when deploying applications. Have a look at your storage driver documentation to figure out which access policy to configure and if the volume expansion capability is supported.": "选择部署应用程序时可以使用的存储选项。查看存储驱动程序文档，确定要配置哪种访问策略以及是否支持卷扩展功能。",
  "You can find more information about access modes": "您可以找到有关访问模式的更多信息",
  "in the official Kubernetes documentation": "在 Kubernetes 官方文档中",
  "Creating volume...": "正在创建卷...",
  "You can specify the URL to your own Helm repository here. See the": "您可以在此处指定您自己的 Helm 存储库的 URL。请参阅",
  "My account": "我的账户",

  "Create access token": "创建访问令牌",
  "Current password": "当前密码",
  "User settings": "用户设置",
  "Change user password": "更改用户密码",
  "The password must be at least": "密码长度必须至少为",
  "characters long.": "个字符。",
  "New password": "新密码",
  "Update password": "更新密码",
  "Minimum password length is set": "最小密码长度在这里",
  "here.": "设置.",
  "Save": "保存",
  "Unable to create Helm repository": "无法创建 Helm 仓库",
  "Unable to retrieve Helm repositories": "无法获取 Helm 仓库",
  "Unable to delete Helm repository": "无法删除 Helm 仓库",
  "Unable to delete Helm repositories": "无法删除 Helm 仓库",
  "create_success": "Helm 仓库创建成功",
  "Helm repository created successfully": "Helm 仓库删除成功",
  "helm_repo.delete_success_plural": "{{count}} 个 Helm 仓库删除成功",
  "URL is required": "需要 URL",
  "Log in to your account": "登录您的账户",
  "Welcome back! Please enter your details": "欢迎回来！请输入您的详细信息",
  "Enter your username": "输入您的用户名",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "Login": "登录",
  "Show password": "显示密码",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Authentication in progress...": "身份验证正在进行中...",
  "Triggering a manual refresh will poll each environment to retrieve its information, this may take a few moments.": "触发手动刷新将轮询每个环境以检索其信息，这可能需要一些时间。",
  "Confirm": "确认",
  "Welcome to Portainer": "欢迎使用 Portainer",
  "homeView.localEnvironmentConnected": "我们已将您的本地 {{type}} 环境连接到 Portainer。",
  "We could not connect your local environment to Portainer.": "我们无法将您的本地环境连接到 Portainer。",
  "Please ensure your environment is correctly exposed. For help with installation visit": "请确保您的环境已正确暴露。有关安装的帮助，请访问",
  "Get started below with your local portainer or connect more Zcontainer environments.": "在下方开始使用您的本地 Portainer 或连接更多容器环境。",
  "Get Started": "开始使用",
  "Proceed using the local environment which Portainer is running in": "继续使用 Portainer 正在运行的本地环境",
  "Add Environments": "添加环境",
  "Connect to other environments": "连接其他环境",
  "Clear all": "清除全部",
  "Log out": "注销",
  "Update environment": "更新环境",
  "Updating environment...": "正在更新环境...",
  "Environment details": "环境详细信息",
  "Recreate": "重新创建",
  "Recreation in progress...": "重新创建中...",
  "Duplicate/Edit": "复制/编辑",
  "Webhook (or callback URI) used to automate the recreation of this container. Sending a POST request to this callback URI (without requiring any authentication) will pull the most up-to-date version of the associated image and recreate this container.": "用于自动重新创建此容器的 Webhook（或回调 URI）。向此回调 URI 发送 POST 请求（无需任何身份验证）将提取关联映像的最新版本并重新创建此容器。",
  "Container webhook": "容器 webhook",
  "You can create an image from this container, this allows you to backup important data or save helpful configurations. You'll be able to spin up another container based on this image afterward.": "您可以从此容器创建映像，这样您就可以备份重要数据或保存有用的配置。之后，您将能够基于此映像启动另一个容器。",
  "Note: if you don't specify the tag in the image name,": "注意：如果你没有在镜像名称中指定标签，",
  "Attach": "附",
  "Console": "控制台",
  "Stats": "统计",
  "Inspect": "检查",
  "You have not yet created any users. Head over to the": "您尚未创建任何用户。前往",
  "to manage users.": "管理用户",
  "Update Ownership": "更新所有权",
  "Start time": "开始时间",
  "Status": "状态",
  "IP address": "IP 地址",
  "Container status": "容器状态",
  "No log line matching the": "日志没有符合",
  "Images uploading in progress...": "镜像正在上传...",

  "Image configuration": "图像配置",
  "Scheduling": "调度",
  "Scheduling mode": "调度方式",
  "Replicas": "复制品",
  "Ports configuration": "端口配置",
  "map additional port": "映射附加端口",
  "Webhooks": "网络钩子",
  "Command": "命令",
  "Logging": "记录",
  "Target is required.": "需要目标。",
  "Source is required.": "需要来源。",
  "add a config": "添加配置",
  "add a secret": "添加一个秘密",
  "Resources": "资源",
  "Memory reservation": "内存预留",
  "Memory limit": "内存限制",
  "CPU reservation": "CPU预留",
  "Minimum CPU available on a node to run a task": "节点上可用于运行任务的最小 CPU",
  "CPU limit": "CPU限制",
  "Maximum CPU usage per task": "每个任务的最大 CPU 使用率",
  "Placement": "放置",
  "Update config": "更新配置",
  "Maximum number of tasks to be updated simultaneously (0 to update all at once).": "同时更新的最大任务数（0 表示一次更新所有任务）。",
  "Amount of time between updates expressed by a number followed by unit (ns|us|ms|s|m|h). Default value is 0s, 0 seconds.": "更新之间的时间量，用数字后跟单位表示 (ns|us|ms|s|m|h)。",
  "Action taken on failure to start after update.": "更新后无法启动时采取的措施。",
  "Operation order on failure.": "失败时的操作顺序。",
  "Restart policy": "重启政策",
  "Restart when condition is met (default condition \"any\").": "满足条件时重新启动（默认条件“任意”）。",
  "Delay between restart attempts expressed by a number followed by unit (ns|us|ms|s|m|h). Default value is 5s, 5 seconds.": "重新启动尝试之间的延迟，用数字后跟单位表示 (ns|us|ms|s|m|h)。",
  "Maximum attempts to restart a given task before giving up (default value is 0, which means unlimited).": "放弃之前重新启动给定任务的最大尝试次数（默认值为 0，表示无限制）。",
  "Service webhook": "服务网络钩子",
  "network": "网络",
  "add config": "添加配置",
  "Amount of time between updates expressed by a number followed by unit (ns|us|ms|s|m|h). Example: 1m.": "更新之间的时间量，用数字后跟单位表示 (ns|us|ms|s|m|h)。",
  "Condition for restart.": "重启的条件。",
  "add secret": "添加秘密",
  "Command to execute.": "要执行的命令。",
  "Arguments passed to command in container.": "传递给容器中命令的参数。",
  "Username or UID.": "用户名或 UID。",
  "Working directory inside the container.": "容器内的工作目录。",
  "label": "标签",
  "Memory reservation (MB)": "内存预留 (MB)",
  "Minimum memory available on a node to run a task (set to 0 for unlimited)": "节点上可用于运行任务的最小内存（设置为 0 表示无限制）",
  "Memory limit (MB)": "内存限制（MB）",
  "Maximum memory usage per task (set to 0 for unlimited)": "每个任务的最大内存使用量（设置为 0 表示无限制）",
  "Options": "选项",
  "Refresh rate": "刷新率",
  "Deployment": "部署",
  "to push an image or on the download icon": "推送图像或下载图标",
  "or": "或者",
  "format. If you omit the tag the default": "格式。",
  "There are no labels for this node.": "该节点没有标签。",
  "Failed to load devices.": "无法加载设备。",
  "No device available.": "没有可用的设备。",
  "No disks available.": "没有可用磁盘。",
  "Macvlan configuration": "Macvlan配置",
  "CIFS Settings": "CIFS 设置",
  "Registry": "注册",
  "When using advanced mode, image and repository": "使用高级模式、镜像和存储库时",
  "publicly available.": "公开可用。",
  "NFS Settings": "NFS 设置",
  "Data": "数据",
  "key whose value is content of a legacy": "其值是遗产内容的键",
  "key whose value is content of a": "key 的值是 a 的内容",
  "key and a": "钥匙和一个",
  "Search": "搜索",
  "Applications": "应用领域",
  "Namespace": "命名空间",
  "About statistics": "关于统计",
  "Memory usage": "内存使用情况",
  "CPU usage": "CPU使用率",
  "Download logs": "下载日志",
  "Leader status": "领导地位",
  "Node": "节点",
  "Kubernetes API": "库伯内特斯 API",
  "Availability": "可用性",
  "Labels": "标签",
  "add label": "添加标签",
  "Label key is required.": "需要标签键。",
  "Taints": "污点",
  "add taint": "添加污点",
  "Restore": "恢复",
  "Taint key is required.": "需要污点密钥。",
  "Events": "活动",
  "YAML": "YAML",
  "Quota": "配额",
  "Resource limits": "资源限制",
  "Load balancers": "负载均衡器",
  "Networking": "联网",
  "Select registries": "选择注册表",
  "Storage": "贮存",
  "Resource assignment": "资源分配",
  "Selected registries": "选定的注册表",
  "Your cluster does not have Kubernetes role-based access control (RBAC) enabled.": "您的集群未启用 Kubernetes 基于角色的访问控制 (RBAC)。",
  "This means you can't use Portainer RBAC functionality to regulate access to environment resources based on user roles.": "这意味着您无法使用 Portainer RBAC 功能根据用户角色来调节对环境资源的访问。",
  "Select user(s) and/or team(s)": "选择用户和/或团队",
  "named": "命名的",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy from": "部署自",
  "Deploy to": "部署到",
  "Custom template": "自定义模板",
  "Indicate the URL to the manifest.": "指示清单的 URL。",
  "Select namespaces": "选择命名空间",
  "No namespaces available.": "没有可用的命名空间。",
  "Resource reservation": "资源预留",
  "Memory used": "使用内存",
  "CPU used": "使用的CPU",
  "Table settings": "表格设置",
  "System resources are hidden, this can be changed in the table settings.": "系统资源是隐藏的，这可以在表设置中更改。",
  "Items per page": "每页项目数",
  "Upload": "上传",
  "Template": "模板",
  "Metadata": "元数据",
  "Redeploy from git repository": "从 git 存储库重新部署",
  "Pull the latest manifest from git and redeploy the application.": "从 git 中提取最新的清单并重新部署应用程序。",
  "Stack duplication / migration": "堆栈复制/迁移",
  "This feature allows you to duplicate or migrate this stack.": "此功能允许您复制或迁移此堆栈。",
  "TLS mode": "传输层安全模式",
  "Required TLS files": "所需的 TLS 文件",
  "Azure configuration": "Azure 配置",
  "Global": "全球的",
  "Replicated": "复制的",
  "Port mapping": "端口映射",
  "host": "主机",
  "container": "容器",
  "TCP": "传输控制协议",
  "UDP": "UDP协议",
  "Ingress": "入口",
  "Host": "主机",
  "Create the service": "创建服务",
  "Creating service...": "创建服务...",
  "Command & Logging": "命令和日志记录",
  "Volumes": "卷",
  "Env": "环境",
  "Update config & Restart": "更新配置并重启",
  "Secrets": "秘密",
  "Configs": "配置",
  "Resources & Placement": "资源与安置",
  "Entrypoint": "入口点",
  "Working Dir": "工作目录",
  "Driver": "驱动",
  "Default logging driver": "默认日志记录驱动程序",
  "none": "没有任何",
  "in the Docker documentation": "在 Docker 文档中",
  "option": "选项",
  "Volume mapping": "体积映射",
  "Bind": "绑定",
  "volume": "体积",
  "Select a volume": "选择音量",
  "Writable": "可写",
  "Read-only": "只读",
  "Select a network": "选择网络",
  "Extra networks": "额外网络",
  "Hosts file entries": "主机文件条目",
  "Service labels": "服务标签",
  "Container labels": "容器标签",
  "config": "配置",
  "Select a config": "选择一个配置",
  "Path in container": "容器中的路径",
  "secret": "秘密",
  "Select a secret": "选择一个秘密",
  "target": "目标",
  "Default location": "默认位置",
  "Override": "覆盖",
  "Minimum memory available on a node to run a task (<b>MB</b>)": "节点上可用于运行任务的最小内存 (<b>MB</b>)",
  "Maximum memory usage per task (<b>MB</b>)": "每个任务的最大内存使用量 (<b>MB</b>)",
  "Placement constraints": "布局限制",
  "Placement preferences": "安置偏好",
  "strategy": "策略",
  "Update parallelism": "更新并行度",
  "Update failure action": "更新失败动作",
  "Continue": "继续",
  "Update order": "更新订单",
  "start-first": "先开始",
  "stop-first": "先停",
  "Restart condition": "重启条件",
  "On-failure": "故障时",
  "Restart max attempts": "重新启动最大尝试次数",
  "This service is being updated. Editing this service is currently disabled.": "该服务正在更新中。",
  "Refresh to see if this service has finished updated.": "刷新查看此服务是否已完成更新。",
  "ID": "ID",
  "Created at": "创建于",
  "Last updated at": "最后更新于",
  "Version": "版本",
  "Service logs": "服务日志",
  "Update in progress...": "更新中...",
  "Rollback in progress...": "回滚正在进行中...",
  "Deletion in progress...": "删除正在进行中...",
  "here": "这里",
  "Reset changes": "重置更改",
  "Environment variables": "环境变量",
  "Container image": "容器镜像",
  "Mounts": "挂载",
  "Network & published ports": "网络和发布的端口",
  "Resource limits & reservations": "资源限制和预留",
  "Update configuration": "更新配置",
  "Tasks": "任务",
  "Container specification": "集装箱规格",
  "Networks & ports": "网络和端口",
  "Service specification": "服务规范",
  "There are no placement preferences for this service.": "此服务没有放置偏好。",
  "Strategy": "策略",
  "This service is not connected to any networks.": "该服务未连接到任何网络。",
  "There are no container labels for this service.": "此服务没有容器标签。",
  "There are no environment variables for this service.": "此服务没有环境变量。",
  "UID": "用户识别码",
  "GID": "全局ID",
  "Mode": "模式",
  "Credential Spec": "凭证规范",
  "No configs associated to this service.": "没有与此服务关联的配置。",
  "Update Parallelism": "更新并行度",
  "Update Delay": "更新延迟",
  "Update Failure Action": "更新失败操作",
  "There are no mounts for this service.": "此服务没有安装座。",
  "Source": "来源",
  "Target": "目标",
  "Read only": "只读",
  "Option": "选项",
  "Restart delay": "重启延迟",
  "Restart window": "重启窗口",
  "File name": "文件名",
  "No secrets associated to this service.": "没有与此服务相关的秘密。",
  "There are no placement constraints for this service.": "此服务没有放置限制。",
  "Operator": "操作员",
  "Args": "参数",
  "Working directory": "工作目录",
  "Stop grace period": "停止宽限期",
  "Image modification is disabled while service is updating.": "服务更新时禁用图像修改。",
  "There are no labels for this service.": "此服务没有标签。",
  "The Hosts file has no extra entries.": "Hosts 文件没有额外的条目。",
  "IP": "知识产权",
  "State": "状态",
  "State Message": "状态信息",
  "Error message": "错误信息",
  "Slot": "投币口",
  "Container ID": "集装箱编号",
  "Delete this config": "删除这个配置",
  "Clone config": "克隆配置",
  "Last updated": "最后更新",
  "Nodes": "节点",
  "Docker API version": "Docker API 版本",
  "Total CPU": "总CPU数",
  "Total memory": "总内存",
  "Go to cluster visualizer": "转到集群可视化工具",
  "Show": "展示",
  "Hide": "隐藏",
  "Services": "服务",
  "5s": "5秒",
  "10s": "10秒",
  "30s": "30秒",
  "60s": "60秒",
  "Remove this volume": "删除该卷",
  "Mount path": "挂载路径",
  "Container Name": "容器名称",
  "Mounted At": "安装于",
  "Delete this secret": "删除这个秘密",
  "1s": "1秒",
  "3s": "3秒",
  "Attach to Container": "附加到容器",
  "Detach": "分离",
  "Attaching...": "正在附加...",
  "Exec into container as": "执行到容器中",
  "Connecting...": "正在连接...",
  "Pull the image": "拉取镜像",
  "Download in progress...": "下载正在进行中...",
  "latest": "最新的",
  "will be used.": "将被使用。",
  "Tag": "标签",
  "Parent": "父",
  "Size": "大小",
  "Build": "建造",
  "Author": "作者",
  "name:tag": "名称：标签",
  "repository/name:tag": "存储库/名称：标签",
  "registry:port/repository/name:tag": "注册表：端口/存储库/名称：标签",
  "Node name": "节点名称",
  "Active": "积极的",
  "Parent network card": "父网卡",
  "Parent network card must be specified.": "必须指定父网卡。",
  "At least one node must be selected.": "必须至少选择一个节点。",
  "Select a configuration network.": "选择配置网络。",
  "Address": "地址",
  "Share": "分享",
  "CIFS Version": "CIFS版本",
  "must be": "必须是",
  "Tag must be specified otherwise Portainer will pull all tags associated to the image.": "必须指定标签，否则 Portainer 将提取与图像关联的所有标签。",
  "Registries View": "注册表视图",
  "You will not be able to pull any image from the DockerHub registry.": "您将无法从 DockerHub 注册表中提取任何映像。",
  "NFS Version": "NFS版本",
  "Mount point": "挂载点",
  "A configuration with the same name already exists inside the selected namespace.": "所选命名空间内已存在同名配置。",
  "Creation in progress...": "创作进行中...",
  "system": "系统",
  "Key": "钥匙",
  "Copy": "复制",
  "Kubernetes documentation": "Kubernetes 文档",
  "service account token secrets": "服务帐户令牌秘密",
  "Ensure the Secret data field contains a": "确保机密数据字段包含",
  "file.": "文件。",
  "key.": "钥匙。",
  "token-id": "令牌 ID",
  "token-secret": "令牌秘密",
  "bootstrap token secrets": "引导令牌秘密",
  "Custom Type": "定制类型",
  "Secret Type": "秘密型",
  "No logs available": "无可用日志",
  "Deploy application": "部署应用程序",
  "Deployment in progress...": "部署正在进行中...",
  "Update application": "更新应用程序",
  "Chart": "图表",
  "App version": "应用程序版本",
  "Component": "成分",
  "Leader node": "领导节点",
  "api": "应用程序编程接口",
  "Kubelet version": "库贝莱特版本",
  "Creation date": "创建日期",
  "used": "用过的",
  "Effect": "影响",
  "Prefix \"kube-\" is reserved for Kubernetes system namespaces.": "前缀“kube-”是为 Kubernetes 系统命名空间保留的。",
  "registry view": "注册表视图",
  "Create namespace": "创建命名空间",
  "Resource quota": "资源配额",
  "standard": "标准",
  "Update namespace": "更新命名空间",
  "Unmark as system": "取消标记为系统",
  "Mark as system": "标记为系统",
  "API server": "API服务器",
  "with the": "与",
  "--authorization-mode": "--授权模式",
  "RBAC": "RBAC",
  "kube-apiserver --authorization-mode=Example1,RBAC,Example2": "kube-apiserver --authorization-mode=示例1、RBAC、示例2",
  "Create access": "创建访问权限",
  "Creating access...": "正在创建访问...",
  "external": "外部的",
  "unused": "未使用",
  "Storage Class": "存储类别",
  "Access Modes": "接入方式",
  "Provisioner": "佣金",
  "size": "尺寸",
  "Increase size": "增加尺寸",
  "The new size must be greater than the actual size.": "新尺寸必须大于实际尺寸。",
  "Namespaces specified in the manifest will be used": "将使用清单中指定的命名空间",
  "click here": "点击这里",
  "for configuration.": "用于配置。",
  "Custom template could not be loaded, please contact your administrator.": "无法加载自定义模板，请联系您的管理员。",
  "official documentation": "官方文档",
  "Selected Helm chart": "选定的 Helm 图表",
  "Install": "安装",
  "Installing Helm chart": "安装 Helm 图表",
  "Binary data": "二进制数据",
  "Show system resources": "显示系统资源",
  "Auto refresh": "自动刷新",
  "1min": "1分钟",
  "2min": "2分钟",
  "5min": "5分钟",
  "No ConfigMaps or Secrets available.": "没有可用的 ConfigMap 或 Secret。",
  "All": "全部",
  "10": "10",
  "25": "25",
  "50": "50",
  "100": "100",
  "docker stack deploy": "docker 堆栈部署",
  "docker compose": "码头工人组成",
  "Update registry": "更新注册表",
  "Updating registry...": "正在更新注册表...",
  "Business Feature": "业务特色",
  "custom template view": "自定义模板视图",
  "This field must consist of lower case alphanumeric characters, '_' or '-' (e.g. 'my-name', or 'abc-123').": "该字段必须由小写字母数字字符“_”或“-”组成（例如“my-name”或“abc-123”）。",
  "Migration in progress...": "迁移正在进行中...",
  "Duplication in progress...": "复制正在进行中...",
  "Docker documentation": "Docker 文档",
  "TLS certificate": "TLS证书",
  "TLS key": "TLS 密钥",
  "Authentication key": "认证密钥",
  "Logging driver for service that will override the default docker daemon driver. Select Default logging driver if you don't want to override it. Supported logging drivers can be found": "将覆盖默认 docker 守护程序驱动程序的服务的日志记录驱动程序。",
  "By default, secrets will be available under": "默认情况下，秘密将在",
  "in containers (Linux) or": "在容器中 (Linux) 或",
  "Update delay": "更新延迟",
  "Time window to evaluate restart attempts expressed by a number followed by unit (ns|us|ms|s|m|h). Default value is 0 seconds, which is unbounded.": "用于评估重新启动尝试的时间窗口，以数字后跟单位 (ns|us|ms|s|m|h) 表示。",
  "Copy link": "复制链接",
  "Note: you can only rollback one level of changes. Clicking the rollback button without making a new change will undo your previous rollback": "注意：您只能回滚一级更改。",
  "Update the service": "更新服务",
  "Rollback the service": "回滚服务",
  "Delete the service": "删除服务",
  "Do you need help? View the Docker Service documentation": "您需要帮助吗？",
  "Add a config:": "添加配置：",
  "Driver:": "设备：",
  "Add a secret:": "添加一个秘密：",
  "The duration to wait before forcefully terminating a container (default: 10 seconds as defined by the Docker engine).": "强制终止容器之前等待的持续时间（默认值：由 Docker 引擎定义的 10 秒）。",
  "Task logs": "任务日志",
  "This view displays real-time statistics about the container": "该视图显示有关容器的实时统计信息",
  "as well as a list of the running processes inside this container.": "以及该容器内正在运行的进程的列表。",
  "Network stats are unavailable for this container.": "此容器的网络统计信息不可用。",
  "I/O stats are unavailable for this container.": "此容器的 I/O 统计信息不可用。",
  "The interactive-flag is not set. You might not be able to use the console properly.": "未设置交互标志。",
  "The TTY-flag is not set. You might not be able to use the console properly.": "未设置 TTY 标志。",
  "The container is not running.": "容器未运行。",
  "using command": "使用命令",
  "Note: you can click on the upload icon": "注意：您可以点击上传图标",
  "to pull an image or on the trash icon": "拉取图像或垃圾桶图标",
  "to delete a tag.": "删除标签。",
  "Upload in progress...": "上传中...",
  "Delete this image": "删除该镜像",
  "Node Labels": "节点标签",
  "To create a MACVLAN network you need to create a configuration, then create the network from this configuration.": "要创建 MACVLAN 网络，您需要创建配置，然后根据该配置创建网络。",
  "Image name is required.": "镜像名称为必填项。",
  "Simple mode": "简单模式",
  "Advanced mode": "高级模式",
  "You are currently using a free account to pull images from DockerHub and will be limited to 200 pulls every 6 hours. Remaining pulls:": "您目前正在使用免费帐户从 DockerHub 拉取镜像，并且每 6 小时拉取次数限制为 200 次。",
  "You are currently using an anonymous account to pull images from DockerHub and will be limited to 100 pulls every 6 hours. You can configure DockerHub authentication in the": "您当前正在使用匿名帐户从 DockerHub 拉取镜像，并且每 6 小时拉取次数限制为 100 次。",
  "Remaining pulls:": "剩余拉取：",
  "You are currently using an anonymous account to pull images from DockerHub and will be limited to 100 pulls every 6 hours. Contact your administrator to configure DockerHub authentication. Remaining pulls:": "您当前正在使用匿名帐户从 DockerHub 拉取镜像，并且每 6 小时拉取次数限制为 100 次。",
  "Your authorized pull count quota as a free user is now exceeded.": "您作为免费用户的授权拉取计数配额现已超出。",
  "Your authorized pull count quota as an anonymous user is now exceeded.": "您作为匿名用户的授权拉取计数配额现已超出。",
  "This namespace has exhausted its resource capacity and you will not be able to deploy the configuration. Contact your administrator to expand the capacity of the namespace.": "该命名空间已耗尽其资源容量，您将无法部署配置。",
  "You do not have access to any namespace. Contact your administrator to get access to a namespace.": "您无权访问任何名称空间。",
  "This field must consist of lower case alphanumeric characters, '-' or '.', and contain at most 63 characters, and must start and end with an alphanumeric character.": "此字段必须由小写字母数字字符“-”或“.”组成，最多包含 63 个字符，并且必须以字母数字字符开头和结尾。",
  "ConfigMap": "配置映射表",
  "copied": "复制的",
  "More information about types of secret can be found in the official": "更多关于secret类型的信息可以查看官方",
  "You should only create a service account token Secret object if you can't use the TokenRequest API to obtain a token, and the security exposure of persisting a non-expiring token credential in a readable API object is acceptable to you.": "仅当您无法使用 TokenRequest API 获取令牌，并且您可以接受在可读 API 对象中保留未过期令牌凭证的安全风险时，才应创建服务帐户令牌 Secret 对象。",
  "See": "看",
  "in the kubernetes documentation.": "在 kubernetes 文档中。",
  "key. See": "钥匙。",
  "in the kubernetes documentation for optional keys.": "在 kubernetes 文档中了解可选键。",
  "Secret": "秘密",
  "Auto-refresh": "自动刷新",
  "Portainer was unable to retrieve any metrics associated to that container. Please contact your administrator to ensure that the Kubernetes metrics feature is properly configured.": "Portainer 无法检索与该容器关联的任何指标。",
  "Release": "发布",
  "Cannot use this action while another node is currently being drained.": "当前正在耗尽另一个节点时无法使用此操作。",
  "Cannot drain a node where this Portainer instance is running.": "无法排空运行此 Portainer 实例的节点。",
  "This label key is already defined.": "该标签键已定义。",
  "This taint key is already defined.": "该污点键已定义。",
  "Update node": "更新节点",
  "Portainer was unable to retrieve any metrics associated to that node. Please contact your administrator to ensure that the Kubernetes metrics feature is properly configured.": "Portainer 无法检索与该节点关联的任何指标。",
  "This view displays real-time statistics about the node": "该视图显示有关节点的实时统计信息",
  "This field must consist of lower case alphanumeric characters or '-', and contain at most 63 characters, and must start and end with an alphanumeric character.": "该字段必须由小写字母数字字符或“-”组成，最多包含 63 个字符，并且必须以字母数字字符开头和结尾。",
  "A namespace with the same name already exists.": "已存在同名命名空间。",
  "A namespace segments the underlying physical Kubernetes cluster into smaller virtual clusters. You should assign a capped limit of resources to this namespace or disable for the safe operation of your platform.": "命名空间将底层物理 Kubernetes 集群分割成更小的虚拟集群。",
  "At least a single limit must be set for the quota to be valid.": "必须至少设置一个限制才能使配额有效。",
  "You can set a quota on the amount of external load balancers that can be created inside this namespace. Set this quota to 0 to effectively disable the use of load balancers in this namespace.": "您可以设置可在此命名空间内创建的外部负载均衡器数量的配额。",
  "Define which registries can be used by users who have access to this namespace.": "定义有权访问此命名空间的用户可以使用哪些注册表。",
  "No registries available. Head over to the": "没有可用的注册表。",
  "to define a container registry.": "定义容器注册表。",
  "No registries available. Contact your administrator to create a container registry.": "没有可用的注册表。",
  "Quotas can be set on each storage option to prevent users from exceeding a specific threshold when deploying applications. You can set a quota to 0 to effectively prevent the usage of a specific storage option inside this namespace.": "可以对每个存储选项设置配额，以防止用户在部署应用程序时超过特定阈值。",
  "To enable RBAC, start the": "要启用 RBAC, 请启动 ",
  "flag set to a comma-separated list that includes": "标志设置为逗号分隔的列表，其中包括",
  "for example:": "例如：",
  "Adding user access will require the affected user(s) to logout and login for the changes to be taken into account.": "添加用户访问权限将要求受影响的用户注销并登录才能使更改生效。",
  "No user nor team access has been set on the environment. Head over to the": "尚未在环境中设置用户或团队访问权限。",
  "to manage them.": "来管理他们。",
  "Update size": "更新尺寸",
  "Summary": "概括",
  "Portainer will execute the following Kubernetes actions.": "Portainer 将执行以下 Kubernetes 操作。",
  "of type": "类型的",
  "Set the memory resources limits and requests to": "设置内存资源限制和请求",
  "Set the CPU resources limits and requests to": "设置CPU资源限制和请求",
  "Use namespace(s) specified from manifest": "使用清单中指定的命名空间",
  "Resource names specified in the manifest will be used": "将使用清单中指定的资源名称",
  "Custom template could not be loaded, please": "无法加载自定义模板，请",
  "This feature allows you to deploy any kind of Kubernetes resource in this environment (Deployment, Secret, ConfigMap...).": "此功能允许您在此环境中部署任何类型的 Kubernetes 资源（Deployment、Secret、ConfigMap...）。",
  "You can get more information about Kubernetes file format in the": "您可以在以下位置获取有关 Kubernetes 文件格式的更多信息",
  "Adding this registry will expose the registry credentials to all users of this namespace.": "添加此注册表将向此命名空间的所有用户公开注册表凭据。",
  "Clear selection": "清除选择",
  "Show custom values": "显示自定义值",
  "Loading values.yaml...": "正在加载值.yaml...",
  "Hide custom values": "隐藏自定义值",
  "You can get more information about Helm values file format in the": "您可以在以下位置获取有关 Helm 值文件格式的更多信息",
  "Switch to advanced mode to copy and paste multiple key/values": "切换到高级模式以复制和粘贴多个键/值",
  "Generate a ConfigMap entry per line, use YAML format": "每行生成一个 ConfigMap 条目，使用 YAML 格式",
  "Generate a Secret entry per line, use YAML format": "每行生成一个 Secret 条目，使用 YAML 格式",
  "Create entry": "创建条目",
  "Create key/value from file": "从文件创建键/值",
  "Upload docker config file": "上传docker配置文件",
  "Upload TLS key/cert file": "上传 TLS 密钥/证书文件",
  "This key is already defined.": "该键已定义。",
  "This key is invalid. A valid key must consist of alphanumeric characters, '-', '_' or '.'": "该密钥无效。",
  "Remove entry": "删除条目",
  "This key is currently used by one or more applications": "该密钥当前被一个或多个应用程序使用",
  "ConfigMaps & Secrets": "配置映射和秘密",
  "Add with form": "用表格添加",
  "Create from manifest": "从清单创建",
  "Logout in progress...": "正在注销...",
  "Prune services": "修剪服务",
  "No custom templates are available. Head over to the": "没有可用的自定义模板。",
  "to create one.": "创建一个。",
  "Pull and redeploy": "拉取并重新部署",
  "Pull and update application": "拉取并更新应用程序",
  "Migrate": "迁移",
  "Duplicate": "复制",
  "You can find out more information about how to protect a Docker environment with TLS in the": "您可以在以下位置找到有关如何使用 TLS 保护 Docker 环境的更多信息：",
  "Loading Portainer...": "Portainer 加载中...",

  "Add excluded IP": "添加排除IP",
  "Add label": "添加标签",
  "Driver configuration": "驱动程序配置",
  "Upgrade to Business Edition": "升级至商业版",
  "Upgrade Portainer": "升级 Portainer",
  "License is invalid": "许可证无效",
  "License is required": "需要许可证",
  "Start upgrade": "开始升级",
  "Get a license": "获取许可证",
  "Please enter your Portainer License below": "请在下面输入您的 Portainer 许可证",
  "License": "许可证",
  "IPV4 Network configuration": "IPV4 网络配置",
  "IPV6 Network configuration": "IPV6 网络配置",
  "Gateway": "网关",
  "Subnet": "网段",
  "IP range": "IP 范围",
  "Advanced configuration": "高级配置",
  "Exclude IP": "排除 IP",
  "Isolated network": "网络隔离",
  "An isolated network has no inbound or outbound communications.": "隔离网络没有入站或出站通信。",
  "Enable manual container attachment": "启用手动容器附加",
  "Create the network": "创建网络",
  "Creating network...": "正在创建网络...",
  "Add driver option": "添加驱动程序选项",
  "Driver options are specific to the selected driver. Please refer to the selected driver documentation.": "驱动程序选项特定于所选驱动程序。请参阅所选驱动程序文档。",
  "Driver options": "驱动程序选项",
  "You have not yet created any teams. Head over to the": "您尚未创建任何团队。前往",
  "Users view": "用户视图",
  "Create network": "创建网络",
  "Add network": "添加网络",
  "Networks": "网络",
  "Volume list": "卷列表",
  "Add volume": "添加卷",
  "Ownership": "所有权",
  "Add stack": "添加堆栈",
  "Show all orphaned stacks": "显示所有孤立堆栈",
  "No items available.": "无可用项目。",
  "Updated": "已更新",
  "Show / Hide Columns": "显示/隐藏列",
  "Refresh page": "刷新页面",
  "Application templates list": "应用程序模板列表",
  "Sort By": "排序方式",
  "Categories": "分类",
  "Compose Stack": "组合堆栈",
  "Application": "应用",
  "Containers": "容器",
  "Container list": "容器列表",
  "Quick Actions": "快速操作",
  "running": "运行中",
  "This resource can only be managed by administrators.": "此资源仅可由管理员管理。",
  "Join a network": "加入网络",
  "Join Network": "加入网络",
  "Leave network": "离开网络",
  "Restart policies": "重启策略",
  "ENTRYPOINT": "入口点",
  "Update": "更新",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Connected Networks": "连接网络",
  "Always": "总是",
  "None": "无",
  "On Failure": "失败时",
  "Unless Stopped": "除非停止",
  "Container details": "容器详细信息",
  "Create image": "创建镜像",
  "Create": "创建",
  "MAC Address": "MAC 地址",
  "Change ownership": "更改所有权",
  "to manage users": "管理用户",
  "to manage teams": "管理团队",
  "You must specify at least one team or user.": "您必须指定至少一个团队或用户。",
  "Container console": "容器控制台",
  "Execute": "执行",
  "Use custom command": "使用自定义命令",
  "Format is one of: user, user:group, uid or uid:gid": "格式为以下之一：user、user:group、uid 或 uid:gid",
  "Network usage (aggregate)": "网络使用情况（总计）",
  "I/O usage (aggregate)": "I/O 使用情况（总计）",
  "Processes": "进程",
  "CPU": "处理器",
  "Container statistics": "容器统计",
  "Container logs": "容器日志",
  "Log viewer settings": "日志查看器设置",
  "Auto-refresh logs": "自动刷新日志",
  "Disabling this option allows you to pause the log collection process and the auto-scrolling.": "禁用此选项允许您暂停日志收集过程和自动滚动。",
  "Wrap lines": "换行",
  "Display timestamps": "显示时间戳",
  "Fetch": "获取",
  "All logs": "所有日志",
  "Last day": "前一天",
  "Last 4 hours": "前 4 小时",
  "Last hour": "前一小时",
  "Last 10 minutes": "前 10 分钟",
  "Lines": "行",
  "Copy selected lines": "复制选定的行",
  "Unselect": "取消选择",
  "Filter...": "筛选...",
  "Container inspect": "容器检查",
  "stopped": "已停止",
  "created": "已创建",
  "healthy": "良好",
  "unhealthy": "不良",
  "starting": "启动中",
  "dead": "死的",
  "exited": "已退出",
  "code": "返回值: {{ value }}",
  "Quick actions": "快速操作",
  "Image list": "镜像列表",
  "Pull image": "拉取镜像",
  "Export": "导出",
  "Network list": "网络列表",
  "Comma separated list of options": "以逗号分隔的选项列表",
  "Ensure": "确保",
  "are installed on your hosts.": "被您安装在主机上了.",
  "Use NFS volume": "使用 NFS 卷",
  "Use CIFS volume": "使用 CIFS 卷",
  "For information on how to generate a DockerHub Access Token, follow the": "有关如何生成 DockerHub 访问令牌的信息，请按照",
  "dockerhub guide": "dockerhub 指南",
  "For information on how to generate an Access Key, follow the": "有关如何生成访问密钥的信息，请按照",
  "AWS guide": "AWS 指南",
  "For information on how to generate a GitLab Personal Access Token, follow the": "有关如何生成 GitLab 个人访问令牌的信息，请按照",
  "GitLab guide": "GitLab 指南",
  "Docker requires you to connect to a": "Docker 要求你连接到",
  "You can find more information about how to connect to an insecure registry": "您可以找到有关如何连接到不安全的注册表的更多信息",
  "secure registry": "安全注册表",
  "Dockerfile details": "Dockerfile 详细信息",
  "ENV": "环境",
  "Image layers": "镜像层",
  "Order": "顺序",
  "Tag the image": "标记镜像",
  "Image tags": "镜像标签",
  "Image details": "镜像详细信息",
  "Export this image": "导出此镜像",
  "The export may take several minutes, do not navigate away whilst the export is in progress.": "导出过程可能需要几分钟，导出过程中请勿离开。",
  "Caution": "警告",
  "Deleting this image will also delete all associated tags. Are you sure you want to delete this image?": "删除此镜像也会删除所有相关标签。您确定要删除此镜像吗？",
  "Attachable": "可连接",
  "IPAM Driver": "IPAM 驱动程序",
  "IPV4 IPAM Subnet": "IPV4 IPAM 子网",
  "IPV4 IPAM Gateway": "IPV4 IPAM 网关",
  "IPV6 IPAM Subnet": "IPV6 IPAM 子网",
  "IPV6 IPAM Gateway": "IPV6 IPAM 网关",
  "Containers using volume": "使用卷的容器",
  "Volume details": "卷详细信息",
  "Root directory": "根目录",
  "OS Information": "操作系统信息",
  "Kernel Version": "内核版本",
  "Storage Driver": "存储驱动程序",
  "Logging Driver": "记录驱动程序",
  "Volume Plugins": "卷插件",
  "Network Plugins": "网络插件",
  "Host overview": "主机概述",
  "Setup": "设置",
  "The environment must be": "环境必须",
  "running the Portainer Agent": "运行 Portainer 代理",

  "to use this functionality, and the root of the host must be bind-mounted to": "要使用此功能，并且主机的根必须绑定到",

  "in the agent deployment. Check": "在代理部署中。检查",
  "our documentation": "我们的文档",
  "for more information.": "了解更多信息。",

  "dismiss": "屏除",
  "SUCCESS": "成功",
  "FAILURE": "失败"
}
